{"count": 483, "results": [{"cargo": {"categoria": {"nombre": "Gobernaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "1", "nombre_corto": "Gobernaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": null, "oficina": "0221 429-4006", "nombre": "Gobernaci\u00f3n", "id": "1", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Mar\u00eda Eugenia VIDAL", "nombrepublico": "Lic. Mar\u00eda Eugenia VIDAL"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "1"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Coordinaci\u00f3n General de la Unidad Gobernadora", "orden": 10, "id": "2", "nombre_corto": "Coordinaci\u00f3n General de la Unidad Gobernadora", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 429-4006", "nombre": "Coordinaci\u00f3n General de la Unidad Gobernadora", "id": "2", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Da. Mar\u00eda Soledad BORSANI", "nombrepublico": "Da. Mar\u00eda Soledad BORSANI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "2"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Vicegobernaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "3", "nombre_corto": "Vicegobernaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 429-1258", "nombre": "Vicegobernaci\u00f3n", "id": "3", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Daniel Marcelo SALVADOR", "nombrepublico": "Dr. Daniel Marcelo SALVADOR"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "3"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Ministerio de Coordinaci\u00f3n y Gesti\u00f3n P\u00fablica", "orden": 10, "id": "4", "nombre_corto": "Ministerio de Coordinaci\u00f3n y Gesti\u00f3n P\u00fablica", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 429-4006", "nombre": "Ministerio de Coordinaci\u00f3n y Gesti\u00f3n P\u00fablica", "id": "4", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Roberto GIGANTE", "nombrepublico": "D. Roberto GIGANTE"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "4"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Capital Humano", "orden": 10, "id": "5", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Capital Humano", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "4", "oficina": "0221 429-4296/4313", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Capital Humano", "id": "5", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Mariana ARRIBAS", "nombrepublico": "Lic. Mariana ARRIBAS"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "5"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial del Sistema de Administraci\u00f3n de RR HH", "orden": 10, "id": "6", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial del Sistema de Administraci\u00f3n de RR HH", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "5", "oficina": "0221 423-6940", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial del Sistema de Administraci\u00f3n de RR HH", "id": "6", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Da. Lorena MERLO", "nombrepublico": "Da. Lorena MERLO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "6"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Personal", "orden": 10, "id": "7", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Personal", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "5", "oficina": "0221 429-6900", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Personal", "id": "7", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Luis MONTUELLE", "nombrepublico": "Dr. Luis MONTUELLE"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "7"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Condiciones y Servicios Laborales", "orden": 10, "id": "8", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Condiciones y Servicios Laborales", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "5", "oficina": "0221 429-2063", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Condiciones y Servicios Laborales", "id": "8", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Hern\u00e1n LIA", "nombrepublico": "Dr. Hern\u00e1n LIA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "8"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Pol\u00edticas de Recursos Humanos", "orden": 10, "id": "9", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Pol\u00edticas de Recursos Humanos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "5", "oficina": "0221 429-4296", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Pol\u00edticas de Recursos Humanos", "id": "9", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Noelia AMORIN", "nombrepublico": "Lic. Noelia AMORIN"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "9"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Innovaci\u00f3n y Experiencia Ciudadana", "orden": 10, "id": "10", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Innovaci\u00f3n y Experiencia Ciudadana", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "34", "oficina": "0221 429-4085", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Innovaci\u00f3n y Experiencia Ciudadana", "id": "10", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Magdalena ACU\u00d1A", "nombrepublico": "Lic. Magdalena ACU\u00d1A"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "10"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n del Estado", "orden": 10, "id": "11", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n del Estado", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "4", "oficina": "", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n del Estado", "id": "11", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Vacante", "nombrepublico": "Vacante"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "11"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Telecomunicaciones", "orden": 10, "id": "12", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Telecomunicaciones", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "11", "oficina": "0221 429-4151", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Telecomunicaciones", "id": "12", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Ing. Ignacio SPINETTA", "nombrepublico": "Ing. Ignacio SPINETTA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "12"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Innovaci\u00f3n Ciudadana", "orden": 10, "id": "13", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Innovaci\u00f3n Ciudadana", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "10", "oficina": "0221 429-5500 Interno 85516", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Innovaci\u00f3n Ciudadana", "id": "13", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Fiorella PORCILLE", "nombrepublico": "Lic. Fiorella PORCILLE"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "13"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Servicios al Ciudadano", "orden": 10, "id": "14", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Servicios al Ciudadano", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "10", "oficina": "0221 429-5545/71", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Servicios al Ciudadano", "id": "14", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Emiliano DE MARTINO", "nombrepublico": "Dr. Emiliano DE MARTINO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "14"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Fortalecimiento Institucional y Transparencia", "orden": 10, "id": "15", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Fortalecimiento Institucional y Transparencia", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "126", "oficina": "0221 429-5643", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Fortalecimiento Institucional y Transparencia", "id": "15", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Luis FERELLA", "nombrepublico": "Dr. Luis FERELLA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "15"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Instituto Provincial de la Administraci\u00f3n P\u00fablica \u2013IPAP-", "orden": 10, "id": "16", "nombre_corto": "Instituto Provincial de la Administraci\u00f3n P\u00fablica \u2013IPAP-", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "5", "oficina": "0221 429-5593/5574", "nombre": "Instituto Provincial de la Administraci\u00f3n P\u00fablica \u2013IPAP-", "id": "16", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Ariel RIZZO", "nombrepublico": "D. Ariel RIZZO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "16"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Gobierno Digital", "orden": 10, "id": "17", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Gobierno Digital", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "10", "oficina": "0221 429-4148/49", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Gobierno Digital", "id": "17", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Marcelo Patricio FUNES", "nombrepublico": "D. Marcelo Patricio FUNES"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "17"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Sistemas de Informaci\u00f3n y Tecnolog\u00edas", "orden": 10, "id": "18", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Sistemas de Informaci\u00f3n y Tecnolog\u00edas", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "12", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Sistemas de Informaci\u00f3n y Tecnolog\u00edas", "id": "18", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Vacante", "nombrepublico": "Vacante"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "18"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n P\u00fablica", "orden": 10, "id": "19", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n P\u00fablica", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "12", "oficina": "0221 427-6110", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n P\u00fablica", "id": "19", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Fernando Gustavo RIAVEC", "nombrepublico": "Lic. Fernando Gustavo RIAVEC"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "19"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Evaluaci\u00f3n y Seguimiento", "orden": 10, "id": "20", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Evaluaci\u00f3n y Seguimiento", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "19", "oficina": "0221 422-8179", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Evaluaci\u00f3n y Seguimiento", "id": "20", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Laura MUSRI", "nombrepublico": "Lic. Laura MUSRI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "20"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Planificaci\u00f3n Estrat\u00e9gica", "orden": 10, "id": "21", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Planificaci\u00f3n Estrat\u00e9gica", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "19", "oficina": "0221 422-8182", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Planificaci\u00f3n Estrat\u00e9gica", "id": "21", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Carolina GENTILE", "nombrepublico": "Lic. Carolina GENTILE"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "21"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Asuntos Metropolitanos e Interjurisdiccionales", "orden": 10, "id": "22", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Asuntos Metropolitanos e Interjurisdiccionales", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "12", "oficina": "0221 489-1533", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Asuntos Metropolitanos e Interjurisdiccionales", "id": "22", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Ing. Luis C\u00e9sar GIMENEZ", "nombrepublico": "Ing. Luis C\u00e9sar GIMENEZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "22"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Pol\u00edticas P\u00fablicas Metropolitanas", "orden": 10, "id": "23", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Pol\u00edticas P\u00fablicas Metropolitanas", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "22", "oficina": "0221 429-1533", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Pol\u00edticas P\u00fablicas Metropolitanas", "id": "23", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dra. Pilar BASILICI", "nombrepublico": "Dra. Pilar BASILICI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "23"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Gesti\u00f3n de Riesgos y Emergencias", "orden": 10, "id": "24", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Gesti\u00f3n de Riesgos y Emergencias", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "22", "oficina": "0221 424-8976", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Gesti\u00f3n de Riesgos y Emergencias", "id": "24", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Da. Virginia LAINO", "nombrepublico": "Da. Virginia LAINO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "24"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Coordinaci\u00f3n Interjurisdiccional", "orden": 10, "id": "25", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Coordinaci\u00f3n Interjurisdiccional", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "22", "oficina": "422-3662", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Coordinaci\u00f3n Interjurisdiccional", "id": "25", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Eduardo CANAVESSI", "nombrepublico": "Dr. Eduardo CANAVESSI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "25"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Islas", "orden": 10, "id": "26", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Islas", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "22", "oficina": "011 4731-3906/3250", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Islas", "id": "26", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Leonardo GOBBETTI", "nombrepublico": "D. Leonardo GOBBETTI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "26"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n Administrativa", "orden": 10, "id": "27", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n Administrativa", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "12", "oficina": "0221 429-4033", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n Administrativa", "id": "27", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Ariel SALVADOR", "nombrepublico": "Ariel SALVADOR"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "27"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Gesti\u00f3n y Seguimiento Presupuestario", "orden": 10, "id": "28", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Gesti\u00f3n y Seguimiento Presupuestario", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "22", "oficina": "0221 424-9042", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Gesti\u00f3n y Seguimiento Presupuestario", "id": "28", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Pedro ARAMBURU", "nombrepublico": "D. Pedro ARAMBURU"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "28"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "orden": 10, "id": "29", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "22", "oficina": "0221 429-5233", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "id": "29", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dra. Jimena FUSTER", "nombrepublico": "Dra. Jimena FUSTER"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "29"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Organismo Provincial para el Desarrollo Sostenible (OPDS)", "orden": 10, "id": "30", "nombre_corto": "Organismo Provincial para el Desarrollo Sostenible (OPDS)", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "12", "oficina": "0221 429-5579", "nombre": "Organismo Provincial para el Desarrollo Sostenible (OPDS)", "id": "30", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Ricardo Eduardo PAGOLA", "nombrepublico": "Dr. Ricardo Eduardo PAGOLA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "30"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Coordinaci\u00f3n Ejecutiva para el Desarrollo Sostenible, la Planificaci\u00f3n Econ\u00f3mica Ambiental y el Desarrollo de Energ\u00edas Alternativas", "orden": 10, "id": "31", "nombre_corto": "Coordinaci\u00f3n Ejecutiva para el Desarrollo Sostenible, la Planificaci\u00f3n Econ\u00f3mica Ambiental y el Desarrollo de Energ\u00edas Alternativas", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "30", "oficina": "0221 425-6543", "nombre": "Coordinaci\u00f3n Ejecutiva para el Desarrollo Sostenible, la Planificaci\u00f3n Econ\u00f3mica Ambiental y el Desarrollo de Energ\u00edas Alternativas", "id": "31", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Vacante", "nombrepublico": "Vacante"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "31"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Coordinaci\u00f3n Ejecutiva de Fiscalizaci\u00f3n Ambiental", "orden": 10, "id": "32", "nombre_corto": "Coordinaci\u00f3n Ejecutiva de Fiscalizaci\u00f3n Ambiental", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "30", "oficina": "", "nombre": "Coordinaci\u00f3n Ejecutiva de Fiscalizaci\u00f3n Ambiental", "id": "32", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Juan Jos\u00e9 PALADINO", "nombrepublico": "Lic. Juan Jos\u00e9 PALADINO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "32"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Coordinaci\u00f3n Ejecutiva Administrativa", "orden": 10, "id": "33", "nombre_corto": "Coordinaci\u00f3n Ejecutiva Administrativa", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "30", "oficina": "", "nombre": "Coordinaci\u00f3n Ejecutiva Administrativa", "id": "33", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "33"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Ministerio de Gobierno", "orden": 10, "id": "34", "nombre_corto": "Ministerio de Gobierno", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 429-4200/4002", "nombre": "Ministerio de Gobierno", "id": "34", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Federico SALVAI", "nombrepublico": "Dr. Federico SALVAI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "34"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Jefatura de Gabinete de Asesores", "orden": 10, "id": "35", "nombre_corto": "Jefatura de Gabinete de Asesores", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "34", "oficina": "0221 429-4200/4002", "nombre": "Jefatura de Gabinete de Asesores", "id": "35", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Noelia RUIZ", "nombrepublico": "Noelia RUIZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "35"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Agencia Administradora Estadio Ciudad de La Plata", "orden": 10, "id": "36", "nombre_corto": "Agencia Administradora Estadio Ciudad de La Plata", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "34", "oficina": "0221 429-1962", "nombre": "Agencia Administradora Estadio Ciudad de La Plata", "id": "36", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Mat\u00edas SEJEM", "nombrepublico": "D. Mat\u00edas SEJEM"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "36"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Director de Protocolo", "orden": 10, "id": "37", "nombre_corto": "Director de Protocolo", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "34", "oficina": "0221 429-4067/4097", "nombre": "Director de Protocolo", "id": "37", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Jorge DIAZ", "nombrepublico": "Jorge DIAZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "37"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Reforma Pol\u00edtica", "orden": 10, "id": "38", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Reforma Pol\u00edtica", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "34", "oficina": "429-4028/4042", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Reforma Pol\u00edtica", "id": "38", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Manuel TERRADEZ", "nombrepublico": "Lic. Manuel TERRADEZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "38"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial Electoral", "orden": 10, "id": "39", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial Electoral", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "38", "oficina": "0221 429-5783", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial Electoral", "id": "39", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dra. Soledad LONGHI", "nombrepublico": "Dra. Soledad LONGHI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "39"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Reforma Pol\u00edtica", "orden": 10, "id": "40", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Reforma Pol\u00edtica", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "38", "oficina": "0221 429-4124", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Reforma Pol\u00edtica", "id": "40", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Mercedes JOURY", "nombrepublico": "Lic. Mercedes JOURY"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "40"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Informatizaci\u00f3n y Estad\u00edstica Electoral", "orden": 10, "id": "41", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Informatizaci\u00f3n y Estad\u00edstica Electoral", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "38", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Informatizaci\u00f3n y Estad\u00edstica Electoral", "id": "41", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Adri\u00e1n QUEVEDO", "nombrepublico": "Lic. Adri\u00e1n QUEVEDO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "41"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Escuelas de Gobierno", "orden": 10, "id": "42", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Escuelas de Gobierno", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "38", "oficina": "0221 482-4076", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Escuelas de Gobierno", "id": "42", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Dami\u00e1n DEGLAUVE", "nombrepublico": "Lic. Dami\u00e1n DEGLAUVE"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "42"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n Gubernamental", "orden": 10, "id": "43", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n Gubernamental", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 429-4108/4063", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n Gubernamental", "id": "43", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Juan Pablo BECERRA", "nombrepublico": "Lic. Juan Pablo BECERRA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "43"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Pol\u00edtica y Seguridad Vial", "orden": 10, "id": "44", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Pol\u00edtica y Seguridad Vial", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "38", "oficina": "0221 429-4279/4083", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Pol\u00edtica y Seguridad Vial", "id": "44", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Pablo FAPPIANO", "nombrepublico": "Dr. Pablo FAPPIANO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "44"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Gesti\u00f3n y Recupero de Cr\u00e9ditos Fiscales", "orden": 10, "id": "45", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Gesti\u00f3n y Recupero de Cr\u00e9ditos Fiscales", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "38", "oficina": "0221 483-3743", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Gesti\u00f3n y Recupero de Cr\u00e9ditos Fiscales", "id": "45", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Mart\u00edn ZEBALLOS AYERZA", "nombrepublico": "Dr. Mart\u00edn ZEBALLOS AYERZA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "45"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial del Registro de las Personas", "orden": 10, "id": "46", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial del Registro de las Personas", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "38", "oficina": "0221 429-6220", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial del Registro de las Personas", "id": "46", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dra. Romina RODRIGUEZ", "nombrepublico": "Dra. Romina RODRIGUEZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "46"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Impresiones del Estado y Bolet\u00edn Oficial", "orden": 10, "id": "47", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Impresiones del Estado y Bolet\u00edn Oficial", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "38", "oficina": "0221 423-8320", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Impresiones del Estado y Bolet\u00edn Oficial", "id": "47", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Claudio PRIEU", "nombrepublico": "Lic. Claudio PRIEU"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "47"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Asuntos Municipales", "orden": 10, "id": "48", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Asuntos Municipales", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 429-4065/4292", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Asuntos Municipales", "id": "48", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Alex CAMPBELL", "nombrepublico": "Lic. Alex CAMPBELL"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "48"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Enlace Parlamentario y Relaciones Parlamentarias", "orden": 10, "id": "49", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Enlace Parlamentario y Relaciones Parlamentarias", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "48", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Enlace Parlamentario y Relaciones Parlamentarias", "id": "49", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Marcelo Alberto PACE", "nombrepublico": "Marcelo Alberto PACE"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "49"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Programaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Municipal", "orden": 10, "id": "50", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Programaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Municipal", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "48", "oficina": "0221 429-5244", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Programaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Municipal", "id": "50", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Gabriela BESANA", "nombrepublico": "Gabriela BESANA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "50"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Asuntos de Gobierno", "orden": 10, "id": "51", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Asuntos de Gobierno", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "48", "oficina": "0221 429-5259", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Asuntos de Gobierno", "id": "51", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Mario HELFENSTEIN", "nombrepublico": "Lic. Mario HELFENSTEIN"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "51"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Ordenamiento Urbano y Territorial", "orden": 10, "id": "52", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Ordenamiento Urbano y Territorial", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "48", "oficina": "0221 429-5259", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Ordenamiento Urbano y Territorial", "id": "52", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Agr. Ana FEHRMANN", "nombrepublico": "Agr. Ana FEHRMANN"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "52"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Subsidios y Subvenciones", "orden": 10, "id": "53", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Subsidios y Subvenciones", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "48", "oficina": "0221 429-4276", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Subsidios y Subvenciones", "id": "53", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Juan CARRARA", "nombrepublico": "D. Juan CARRARA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "53"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Pol\u00edtica Demogr\u00e1fica, Migraci\u00f3n e Inmigraci\u00f3n", "orden": 10, "id": "54", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Pol\u00edtica Demogr\u00e1fica, Migraci\u00f3n e Inmigraci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "48", "oficina": "0221 429-4156", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Pol\u00edtica Demogr\u00e1fica, Migraci\u00f3n e Inmigraci\u00f3n", "id": "54", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Owen FERNANDEZ FARQUHARSON", "nombrepublico": "Lic. Owen FERNANDEZ FARQUHARSON"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "54"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Consorcios de Gesti\u00f3n y Desarrollo", "orden": 10, "id": "55", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Consorcios de Gesti\u00f3n y Desarrollo", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "48", "oficina": "0221 429-5334", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Consorcios de Gesti\u00f3n y Desarrollo", "id": "55", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Carlos CAPARE", "nombrepublico": "Dr. Carlos CAPARE"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "55"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda Administrativa", "orden": 10, "id": "56", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda Administrativa", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 429-4135", "nombre": "Subsecretar\u00eda Administrativa", "id": "56", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Jos\u00e9 Mar\u00eda GRIPPO", "nombrepublico": "Dr. Jos\u00e9 Mar\u00eda GRIPPO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "56"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "orden": 10, "id": "57", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "57", "oficina": "0221 429-4259", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "id": "57", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Nehuen MARTIGANI CRESPILLO", "nombrepublico": "Dr. Nehuen MARTIGANI CRESPILLO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "57"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Casa de la Provincia", "orden": 10, "id": "58", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Casa de la Provincia", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "011 5300-9534/35", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Casa de la Provincia", "id": "58", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Eleonora NOBILE", "nombrepublico": "Lic. Eleonora NOBILE"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "58"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Planificaci\u00f3n y Programaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "59", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Planificaci\u00f3n y Programaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "59", "oficina": "011 5300-9516", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Planificaci\u00f3n y Programaci\u00f3n", "id": "59", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Juana TORANZOS TORINO", "nombrepublico": "Lic. Juana TORANZOS TORINO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "59"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Instituto Provincial de Loter\u00eda y Casinos", "orden": 10, "id": "60", "nombre_corto": "Instituto Provincial de Loter\u00eda y Casinos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "34", "oficina": "0221 412-1190", "nombre": "Instituto Provincial de Loter\u00eda y Casinos", "id": "60", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Melit\u00f3n Eugenio LOPEZ", "nombrepublico": "D. Melit\u00f3n Eugenio LOPEZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "60"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Instituto Provincial de Loter\u00eda y Casinos", "orden": 10, "id": "61", "nombre_corto": "Instituto Provincial de Loter\u00eda y Casinos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "34", "oficina": "0221 412-1137", "nombre": "Instituto Provincial de Loter\u00eda y Casinos", "id": "61", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Jorge Norberto RODRIGUEZ", "nombrepublico": "D. Jorge Norberto RODRIGUEZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "61"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Juegos y Explotaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "62", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Juegos y Explotaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "60", "oficina": "0221 412-1112", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Juegos y Explotaci\u00f3n", "id": "62", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Carlos GALVEZ ZYNWALA", "nombrepublico": "Dr. Carlos GALVEZ ZYNWALA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "62"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Administraci\u00f3n y Finanzas", "orden": 10, "id": "63", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Administraci\u00f3n y Finanzas", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "60", "oficina": "0221 412-1118", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Administraci\u00f3n y Finanzas", "id": "63", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Guillermo Diego GALLI", "nombrepublico": "Lic. Guillermo Diego GALLI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "63"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Hip\u00f3dromos y Casinos", "orden": 10, "id": "64", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Hip\u00f3dromos y Casinos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "60", "oficina": "0221 412-1114", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Hip\u00f3dromos y Casinos", "id": "64", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Cristian Hugo TIEDEMANN", "nombrepublico": "Dr. Cristian Hugo TIEDEMANN"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "64"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Auditor\u00eda y Control de Gesti\u00f3n", "orden": 10, "id": "65", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Auditor\u00eda y Control de Gesti\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "60", "oficina": "0221 412-1188", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Auditor\u00eda y Control de Gesti\u00f3n", "id": "65", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Juan Ignacio ROMANO", "nombrepublico": "Dr. Juan Ignacio ROMANO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "65"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Ministerio de Econom\u00eda", "orden": 10, "id": "66", "nombre_corto": "Ministerio de Econom\u00eda", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 429-4501/2", "nombre": "Ministerio de Econom\u00eda", "id": "66", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Hern\u00e1n LACUNZA", "nombrepublico": "Lic. Hern\u00e1n LACUNZA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "66"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Tribunal Fiscal de Apelaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "67", "nombre_corto": "Tribunal Fiscal de Apelaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "66", "oficina": "0221 421-8362", "nombre": "Tribunal Fiscal de Apelaci\u00f3n", "id": "67", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Silvia Ester HARDOY", "nombrepublico": "C.P.N. Silvia Ester HARDOY"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "67"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Asuntos Jur\u00eddicos", "orden": 10, "id": "68", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Asuntos Jur\u00eddicos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "66", "oficina": "0221 429-4798", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Asuntos Jur\u00eddicos", "id": "68", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Hugo MEDINA", "nombrepublico": "Dr. Hugo MEDINA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "68"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Director General de Administraci\u00f3n", "orden": 10, "id": "69", "nombre_corto": "Director General de Administraci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "66", "oficina": "0221 429-4589/4435", "nombre": "Director General de Administraci\u00f3n", "id": "69", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Juan Manuel BOSELLI", "nombrepublico": "C.P.N. Juan Manuel BOSELLI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "69"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Unidad de Comunicaci\u00f3n Institucional", "orden": 10, "id": "70", "nombre_corto": "Unidad de Comunicaci\u00f3n Institucional", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "66", "oficina": "", "nombre": "Unidad de Comunicaci\u00f3n Institucional", "id": "70", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Mauro BECERRA", "nombrepublico": "Mauro BECERRA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "70"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Hacienda", "orden": 10, "id": "71", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Hacienda", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "66", "oficina": "0221 429-4706/4479", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Hacienda", "id": "71", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Juan Luis SANGUINETTI", "nombrepublico": "Lic. Juan Luis SANGUINETTI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "71"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Presupuesto P\u00fablico", "orden": 10, "id": "72", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Presupuesto P\u00fablico", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "71", "oficina": "0221 429-4544", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Presupuesto P\u00fablico", "id": "72", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Julio GONZALEZ", "nombrepublico": "C.P.N. Julio GONZALEZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "72"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Pol\u00edtica Tributaria", "orden": 10, "id": "73", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Pol\u00edtica Tributaria", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "71", "oficina": "0221 429-4440", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Pol\u00edtica Tributaria", "id": "73", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Roberto BUFFONE", "nombrepublico": "Lic. Roberto BUFFONE"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "73"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n Econ\u00f3mica", "orden": 10, "id": "74", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n Econ\u00f3mica", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "66", "oficina": "0221 429-4487/88", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n Econ\u00f3mica", "id": "74", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Dami\u00e1n Pablo BONARI", "nombrepublico": "Lic. Dami\u00e1n Pablo BONARI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "74"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Estad\u00edsticas", "orden": 10, "id": "75", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Estad\u00edsticas", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "75", "oficina": "0221 429-5691", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Estad\u00edsticas", "id": "75", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Act. Mat\u00edas BELLIARD", "nombrepublico": "Act. Mat\u00edas BELLIARD"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "75"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Coordinaci\u00f3n Municipal y Programas de Desarrollo", "orden": 10, "id": "76", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Coordinaci\u00f3n Municipal y Programas de Desarrollo", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "75", "oficina": "0221 429-4514/4414", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Coordinaci\u00f3n Municipal y Programas de Desarrollo", "id": "76", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Mariano CHAMORRO", "nombrepublico": "Mariano CHAMORRO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "76"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Econom\u00eda Laboral del Sector P\u00fablico", "orden": 10, "id": "77", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Econom\u00eda Laboral del Sector P\u00fablico", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "75", "oficina": "0221 429-4739", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Econom\u00eda Laboral del Sector P\u00fablico", "id": "77", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Gisela SWAELS", "nombrepublico": "Lic. Gisela SWAELS"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "77"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Estudios Econ\u00f3micos", "orden": 10, "id": "78", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Estudios Econ\u00f3micos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "75", "oficina": "0221 429-4407", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Estudios Econ\u00f3micos", "id": "78", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Mar\u00eda Jos\u00e9 SUAREZ VILLABONA", "nombrepublico": "Lic. Mar\u00eda Jos\u00e9 SUAREZ VILLABONA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "78"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Registro de la Propiedad", "orden": 10, "id": "79", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Registro de la Propiedad", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "75", "oficina": "0221 429-2594", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Registro de la Propiedad", "id": "79", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dra. Mar\u00eda de la Paz DESSY", "nombrepublico": "Dra. Mar\u00eda de la Paz DESSY"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "79"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Finanzas", "orden": 10, "id": "80", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Finanzas", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "66", "oficina": "0221 429-4489/4560", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Finanzas", "id": "80", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Sebasti\u00e1n KATZ", "nombrepublico": "Lic. Sebasti\u00e1n KATZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "80"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Organismos Multilaterales y Financiamiento Bilateral", "orden": 10, "id": "81", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Organismos Multilaterales y Financiamiento Bilateral", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "80", "oficina": "0221 429-4731", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Organismos Multilaterales y Financiamiento Bilateral", "id": "81", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Vacante", "nombrepublico": "Vacante"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "81"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Deuda y Cr\u00e9dito P\u00fablico", "orden": 10, "id": "82", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Deuda y Cr\u00e9dito P\u00fablico", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "80", "oficina": "0221 429-4505", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Deuda y Cr\u00e9dito P\u00fablico", "id": "82", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Mariano MOSCHIONE", "nombrepublico": "Lic. Mariano MOSCHIONE"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "82"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Inversi\u00f3n P\u00fablica", "orden": 10, "id": "83", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Inversi\u00f3n P\u00fablica", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "66", "oficina": "", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Inversi\u00f3n P\u00fablica", "id": "83", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Juan GOBBI", "nombrepublico": "D. Juan GOBBI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "83"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Banco de la Provincia de Buenos Aires", "orden": 10, "id": "84", "nombre_corto": "Banco de la Provincia de Buenos Aires", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "66", "oficina": "0221 4347-0281/8375", "nombre": "Banco de la Provincia de Buenos Aires", "id": "84", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Juan Ernesto CURUCHET", "nombrepublico": "Dr. Juan Ernesto CURUCHET"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "84"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Banco de la Provincia de Buenos Aires", "orden": 10, "id": "85", "nombre_corto": "Banco de la Provincia de Buenos Aires", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "66", "oficina": "0221 4331-5111", "nombre": "Banco de la Provincia de Buenos Aires", "id": "85", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Carlos PEREZ", "nombrepublico": "Dr. Carlos PEREZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "85"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Casa Matriz La Plata", "orden": 10, "id": "86", "nombre_corto": "Casa Matriz La Plata", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "84", "oficina": "0221 429-0155", "nombre": "Casa Matriz La Plata", "id": "86", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Marcelo Andres GARCIA", "nombrepublico": "D. Marcelo Andres GARCIA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "86"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Fundaci\u00f3n Banco Provincia", "orden": 10, "id": "87", "nombre_corto": "Fundaci\u00f3n Banco Provincia", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "84", "oficina": "011 4331-2079", "nombre": "Fundaci\u00f3n Banco Provincia", "id": "87", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Da. Mar\u00eda FIGUERAS BIELSA", "nombrepublico": "Da. Mar\u00eda FIGUERAS BIELSA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "87"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Grupo BAPRO", "orden": 10, "id": "88", "nombre_corto": "Grupo BAPRO", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "84", "oficina": "011 5167-6031/32", "nombre": "Grupo BAPRO", "id": "88", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Jorge MACRI", "nombrepublico": "D. Jorge MACRI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "88"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Grupo BAPRO", "orden": 10, "id": "89", "nombre_corto": "Grupo BAPRO", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "84", "oficina": "011 4347-0103", "nombre": "Grupo BAPRO", "id": "89", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Guillermo ROMERO", "nombrepublico": "C.P.N. Guillermo ROMERO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "89"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "BA Desarrollo S.A.", "orden": 10, "id": "90", "nombre_corto": "BA Desarrollo S.A.", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "88", "oficina": "011 5431-1355/56", "nombre": "BA Desarrollo S.A.", "id": "90", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Mar\u00eda Aleandra SCAFATI", "nombrepublico": "Lic. Mar\u00eda Aleandra SCAFATI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "90"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Fideicomiso de Recuperaci\u00f3n Crediticia (Ley 12.726)", "orden": 10, "id": "91", "nombre_corto": "Fideicomiso de Recuperaci\u00f3n Crediticia (Ley 12.726)", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "84", "oficina": "011 5217-1720", "nombre": "Fideicomiso de Recuperaci\u00f3n Crediticia (Ley 12.726)", "id": "91", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Ra\u00fal Jos\u00e9 PAOLASSO", "nombrepublico": "Dr. Ra\u00fal Jos\u00e9 PAOLASSO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "91"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Agencia de Recaudaci\u00f3n de la Provincia de Buenos Aires (ARBA)", "orden": 10, "id": "92", "nombre_corto": "Agencia de Recaudaci\u00f3n de la Provincia de Buenos Aires (ARBA)", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "66", "oficina": "0221 429-4482/4432", "nombre": "Agencia de Recaudaci\u00f3n de la Provincia de Buenos Aires (ARBA)", "id": "92", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Gast\u00f3n FOSSATI", "nombrepublico": "C.P.N. Gast\u00f3n FOSSATI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "92"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subdirecci\u00f3n Ejecutiva de Recaudaci\u00f3n y Catastro", "orden": 10, "id": "93", "nombre_corto": "Subdirecci\u00f3n Ejecutiva de Recaudaci\u00f3n y Catastro", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "92", "oficina": "0221 429-4493", "nombre": "Subdirecci\u00f3n Ejecutiva de Recaudaci\u00f3n y Catastro", "id": "93", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Walter David D\u00b4ANGELA", "nombrepublico": "D. Walter David D\u00b4ANGELA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "93"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subdirecci\u00f3n Ejecutiva de Planificaci\u00f3n y Coordinaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "94", "nombre_corto": "Subdirecci\u00f3n Ejecutiva de Planificaci\u00f3n y Coordinaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "92", "oficina": "", "nombre": "Subdirecci\u00f3n Ejecutiva de Planificaci\u00f3n y Coordinaci\u00f3n", "id": "94", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "94"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subdirecci\u00f3n Ejecutiva de Fiscalizaci\u00f3n y Servicios al Contribuyente", "orden": 10, "id": "95", "nombre_corto": "Subdirecci\u00f3n Ejecutiva de Fiscalizaci\u00f3n y Servicios al Contribuyente", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "92", "oficina": "0221 429-4444", "nombre": "Subdirecci\u00f3n Ejecutiva de Fiscalizaci\u00f3n y Servicios al Contribuyente", "id": "95", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Juan Sebastian EDER", "nombrepublico": "D. Juan Sebastian EDER"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "95"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Ministerio de Seguridad", "orden": 10, "id": "96", "nombre_corto": "Ministerio de Seguridad", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 429-3033", "nombre": "Ministerio de Seguridad", "id": "96", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Cristian RITONDO", "nombrepublico": "D. Cristian RITONDO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "96"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Jefatura de Unidad Ministro", "orden": 10, "id": "97", "nombre_corto": "Jefatura de Unidad Ministro", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "96", "oficina": "0221 429-3199/3109", "nombre": "Jefatura de Unidad Ministro", "id": "97", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Vicente VENTURA BARREIRO", "nombrepublico": "Dr. Vicente VENTURA BARREIRO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "97"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n de Ceremonial", "orden": 10, "id": "98", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n de Ceremonial", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "96", "oficina": "0221 429-3033", "nombre": "Direcci\u00f3n de Ceremonial", "id": "98", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Da. Valeria FERNANDEZ", "nombrepublico": "Da. Valeria FERNANDEZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "98"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Jefatura de Gabinete", "orden": 10, "id": "99", "nombre_corto": "Jefatura de Gabinete", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "96", "oficina": "0221 429-3033", "nombre": "Jefatura de Gabinete", "id": "99", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Marcelo Hugo ROCCHETTI", "nombrepublico": "Dr. Marcelo Hugo ROCCHETTI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "99"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Auditor\u00eda General de Asuntos Internos", "orden": 10, "id": "100", "nombre_corto": "Auditor\u00eda General de Asuntos Internos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "96", "oficina": "0221 489-8632 Int. 73494/483/493", "nombre": "Auditor\u00eda General de Asuntos Internos", "id": "100", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Guillermo Cristian BERRA", "nombrepublico": "Dr. Guillermo Cristian BERRA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "100"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "orden": 10, "id": "101", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "96", "oficina": "0221 429-3494/3065", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "id": "101", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Luis TORRES", "nombrepublico": "C.P.N. Luis TORRES"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "101"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Servicios y Operaciones A\u00e9reas", "orden": 10, "id": "102", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Servicios y Operaciones A\u00e9reas", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "96", "oficina": "0221 429-3061 Int. 74087", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Servicios y Operaciones A\u00e9reas", "id": "102", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Crio. My. Alejandro MARCON", "nombrepublico": "Crio. My. Alejandro MARCON"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "102"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Legal, T\u00e9cnica y Administrativa", "orden": 10, "id": "103", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Legal, T\u00e9cnica y Administrativa", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "96", "oficina": "0221 429-3109/99 Int. 74157, 74188", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Legal, T\u00e9cnica y Administrativa", "id": "103", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Ignacio Gustavo GRECO", "nombrepublico": "Dr. Ignacio Gustavo GRECO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "103"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Capital Humano", "orden": 10, "id": "104", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Capital Humano", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "103", "oficina": "0221 429-3109/99 Int. 74177", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Capital Humano", "id": "104", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Da. Claudia SANTOS", "nombrepublico": "Da. Claudia SANTOS"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "104"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General Legal y T\u00e9cnica", "orden": 10, "id": "105", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General Legal y T\u00e9cnica", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "103", "oficina": "0221 429-3250 Int. 73761", "nombre": "Direcci\u00f3n General Legal y T\u00e9cnica", "id": "105", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dra. Angeles QUIROGA", "nombrepublico": "Dra. Angeles QUIROGA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "105"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n y Log\u00edstica Operativa", "orden": 10, "id": "106", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n y Log\u00edstica Operativa", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "96", "oficina": "0221 429-3430 Int. 73441", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n y Log\u00edstica Operativa", "id": "106", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Ignacio PARERA", "nombrepublico": "D. Ignacio PARERA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "106"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Log\u00edstica Operativa", "orden": 10, "id": "107", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Log\u00edstica Operativa", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "106", "oficina": "0221 429-3430 Int. 73507/ 73435", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Log\u00edstica Operativa", "id": "107", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Alberto CUNSOLO", "nombrepublico": "D. Alberto CUNSOLO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "107"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Suministros", "orden": 10, "id": "108", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Suministros", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "106", "oficina": "0221 429-3430 Int. 74540", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Suministros", "id": "108", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Andr\u00e9s GARCIA ITURRALDE", "nombrepublico": "D. Andr\u00e9s GARCIA ITURRALDE"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "108"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Recursos Inform\u00e1ticos y Comunicaciones", "orden": 10, "id": "109", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Recursos Inform\u00e1ticos y Comunicaciones", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "106", "oficina": "0221 429-3422 Int. 73422/73323", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Recursos Inform\u00e1ticos y Comunicaciones", "id": "109", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Gabriel PRETTI", "nombrepublico": "D. Gabriel PRETTI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "109"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Director Provincial de la Central de Atenci\u00f3n Telef\u00f3nica de Emergencias (911)", "orden": 10, "id": "110", "nombre_corto": "Director Provincial de la Central de Atenci\u00f3n Telef\u00f3nica de Emergencias (911)", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "106", "oficina": "0221 429-3422 Int. 75137", "nombre": "Director Provincial de la Central de Atenci\u00f3n Telef\u00f3nica de Emergencias (911)", "id": "110", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Marcelo DELGADO", "nombrepublico": "D. Marcelo DELGADO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "110"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Superintendencia General de Polic\u00eda", "orden": 10, "id": "111", "nombre_corto": "Superintendencia General de Polic\u00eda", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "96", "oficina": "0221 429-3097 Int. 73097/17", "nombre": "Superintendencia General de Polic\u00eda", "id": "111", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Crio. Gral. Pablo Alberto BRESSI", "nombrepublico": "Crio. Gral. Pablo Alberto BRESSI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "111"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Secretar\u00eda General de Polic\u00eda", "orden": 10, "id": "112", "nombre_corto": "Secretar\u00eda General de Polic\u00eda", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "96", "oficina": "0221 429-3252", "nombre": "Secretar\u00eda General de Polic\u00eda", "id": "112", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Crio. Gral. Jorge Omar FIGINI", "nombrepublico": "Crio. Gral. Jorge Omar FIGINI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "112"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Caja de Retiros Jubilaciones y Pensiones de la Polic\u00eda", "orden": 10, "id": "113", "nombre_corto": "Caja de Retiros Jubilaciones y Pensiones de la Polic\u00eda", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "96", "oficina": "0221 422-4156", "nombre": "Caja de Retiros Jubilaciones y Pensiones de la Polic\u00eda", "id": "113", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Crio. Insp. (RA) Dr. Juan Eduardo CANIGGIA", "nombrepublico": "Crio. Insp. (RA) Dr. Juan Eduardo CANIGGIA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "113"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Planificaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "114", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Planificaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "96", "oficina": "0221 429-3107", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Planificaci\u00f3n", "id": "114", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Vicente VENTURA BARREIRO", "nombrepublico": "Dr. Vicente VENTURA BARREIRO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "114"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Defensa Civil", "orden": 10, "id": "115", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Defensa Civil", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "114", "oficina": "0221 451-2002", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Defensa Civil", "id": "115", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Luciano TIMERMAN", "nombrepublico": "D. Luciano TIMERMAN"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "115"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Formaci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "116", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Formaci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "114", "oficina": "0221 429-3040 Int. 73850", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Formaci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n", "id": "116", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Gast\u00f3n OCHOA", "nombrepublico": "D. Gast\u00f3n OCHOA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "116"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Programa Integral de Protecci\u00f3n Ciudadana", "orden": 10, "id": "117", "nombre_corto": "Programa Integral de Protecci\u00f3n Ciudadana", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "114", "oficina": "0221 429-3166", "nombre": "Programa Integral de Protecci\u00f3n Ciudadana", "id": "117", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Federico Nicol\u00e1s TAIANO", "nombrepublico": "D. Federico Nicol\u00e1s TAIANO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "117"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Oficina Provincial para la Gesti\u00f3n de la Seguridad Privada", "orden": 10, "id": "118", "nombre_corto": "Oficina Provincial para la Gesti\u00f3n de la Seguridad Privada", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "114", "oficina": "", "nombre": "Oficina Provincial para la Gesti\u00f3n de la Seguridad Privada", "id": "118", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Alberto GRECO", "nombrepublico": "D. Alberto GRECO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "118"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Relaciones Institucionales", "orden": 10, "id": "119", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Relaciones Institucionales", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "118", "oficina": "0221 429-3208 Int. 73278, 74341", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Relaciones Institucionales", "id": "119", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Mat\u00edas RANZINI", "nombrepublico": "D. Mat\u00edas RANZINI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "119"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Relaciones con la Comunidad", "orden": 10, "id": "120", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Relaciones con la Comunidad", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "118", "oficina": "0221 429-3385 Int. 73365", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Relaciones con la Comunidad", "id": "120", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Hern\u00e1n GOMEZ", "nombrepublico": "D. Hern\u00e1n GOMEZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "120"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Agencia de Prevenci\u00f3n de Violencia en el Deporte (A.Pre.Vi. De.)", "orden": 10, "id": "121", "nombre_corto": "Agencia de Prevenci\u00f3n de Violencia en el Deporte (A.Pre.Vi. De.)", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "119", "oficina": "0221 427-5075", "nombre": "Agencia de Prevenci\u00f3n de Violencia en el Deporte (A.Pre.Vi. De.)", "id": "121", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Juan Manuel LUGONES", "nombrepublico": "D. Juan Manuel LUGONES"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "121"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Ministerio de Justicia", "orden": 10, "id": "122", "nombre_corto": "Ministerio de Justicia", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 429-5539/40", "nombre": "Ministerio de Justicia", "id": "122", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Gustavo FERRARI", "nombrepublico": "Dr. Gustavo FERRARI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "122"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Programa de Infraestructura Judicial y Penitenciaria", "orden": 10, "id": "123", "nombre_corto": "Programa de Infraestructura Judicial y Penitenciaria", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "122", "oficina": "0221 482-4387", "nombre": "Programa de Infraestructura Judicial y Penitenciaria", "id": "123", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "123"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Escriban\u00eda General de Gobierno", "orden": 10, "id": "124", "nombre_corto": "Escriban\u00eda General de Gobierno", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "122", "oficina": "0221 421-2175", "nombre": "Escriban\u00eda General de Gobierno", "id": "124", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Esc. Marcos ROSPIDE", "nombrepublico": "Esc. Marcos ROSPIDE"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "124"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Escriban\u00eda General de Gobierno", "orden": 10, "id": "125", "nombre_corto": "Escriban\u00eda General de Gobierno", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "122", "oficina": "0221 421-1458", "nombre": "Escriban\u00eda General de Gobierno", "id": "125", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Esc. Gustavo Omar PONCE", "nombrepublico": "Esc. Gustavo Omar PONCE"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "125"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Justicia", "orden": 10, "id": "126", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Justicia", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "122", "oficina": "0221 429-5544/16", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Justicia", "id": "126", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Adri\u00e1n Patricio GRASSI", "nombrepublico": "Dr. Adri\u00e1n Patricio GRASSI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "126"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Personas Jur\u00eddicas", "orden": 10, "id": "127", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Personas Jur\u00eddicas", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "126", "oficina": "0221 429-5408", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Personas Jur\u00eddicas", "id": "127", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Leonardo JAKIM", "nombrepublico": "Dr. Leonardo JAKIM"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "127"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Entidades Profesionales y Gesti\u00f3n Social Profesionalmente Responsable", "orden": 10, "id": "128", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Entidades Profesionales y Gesti\u00f3n Social Profesionalmente Responsable", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "126", "oficina": "0221 429-5704", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Entidades Profesionales y Gesti\u00f3n Social Profesionalmente Responsable", "id": "128", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dra. Maria Ernestina SARUBO", "nombrepublico": "Dra. Maria Ernestina SARUBO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "128"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Pol\u00edtica Criminal y Relaciones con la Justicia", "orden": 10, "id": "129", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Pol\u00edtica Criminal y Relaciones con la Justicia", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "126", "oficina": "0221 429-5500", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Pol\u00edtica Criminal y Relaciones con la Justicia", "id": "129", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Vacante", "nombrepublico": "Vacante"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "129"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Pol\u00edtica Penitenciaria", "orden": 10, "id": "130", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Pol\u00edtica Penitenciaria", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "122", "oficina": "0221 429-5551/5509", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Pol\u00edtica Penitenciaria", "id": "130", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Vacante", "nombrepublico": "Vacante"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "130"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Servicio Penitenciario", "orden": 10, "id": "131", "nombre_corto": "Servicio Penitenciario", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "130", "oficina": "0221 429-3830/3841", "nombre": "Servicio Penitenciario", "id": "131", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "a/c D. Juan Jos\u00e9 BARIC", "nombrepublico": "a/c D. Juan Jos\u00e9 BARIC"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "131"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Coordinaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "132", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Coordinaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "130", "oficina": "0221 429-3886 Int. 83829", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Coordinaci\u00f3n", "id": "132", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Vacante", "nombrepublico": "Vacante"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "132"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Seguridad", "orden": 10, "id": "133", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Seguridad", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "130", "oficina": "0221 429-3896 Int. 13829", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Seguridad", "id": "133", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Vacante", "nombrepublico": "Vacante"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "133"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Asistencia y Tratamiento", "orden": 10, "id": "134", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Asistencia y Tratamiento", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "130", "oficina": "0221 427-0272 Int. 13822", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Asistencia y Tratamiento", "id": "134", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Vacante", "nombrepublico": "Vacante"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "134"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Recursos Humanos", "orden": 10, "id": "135", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Recursos Humanos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "130", "oficina": "0221 429-3810 Int. 13816", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Recursos Humanos", "id": "135", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Vacante", "nombrepublico": "Vacante"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "135"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Institutos de Formaci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "136", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Institutos de Formaci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "130", "oficina": "0221 429-3821", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Institutos de Formaci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n", "id": "136", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Vacante", "nombrepublico": "Vacante"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "136"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Salud Penitenciaria", "orden": 10, "id": "137", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Salud Penitenciaria", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "130", "oficina": "0221 426-2310", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Salud Penitenciaria", "id": "137", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Jorge MASI", "nombrepublico": "Dr. Jorge MASI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "137"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Patronato de Liberados Bonaerenses", "orden": 10, "id": "138", "nombre_corto": "Patronato de Liberados Bonaerenses", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "130", "oficina": "0221 457-8508", "nombre": "Patronato de Liberados Bonaerenses", "id": "138", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Carlos BARBAGALLO", "nombrepublico": "C.P.N. Carlos BARBAGALLO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "138"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Ejecuci\u00f3n Penal en Libertad", "orden": 10, "id": "139", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Ejecuci\u00f3n Penal en Libertad", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "130", "oficina": "0221 457-8508 Int. 153", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Ejecuci\u00f3n Penal en Libertad", "id": "139", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dra. Ximena LORENZO", "nombrepublico": "Dra. Ximena LORENZO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "139"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Regiones", "orden": 10, "id": "140", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Regiones", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "130", "oficina": "0221 457-8508 Int. 138", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Regiones", "id": "140", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Federico MELIA", "nombrepublico": "Dr. Federico MELIA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "140"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial T\u00e9cnico Administrativo", "orden": 10, "id": "141", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial T\u00e9cnico Administrativo", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "130", "oficina": "0221 457-8508 Int. 137", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial T\u00e9cnico Administrativo", "id": "141", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Hern\u00e1n PAYERAS", "nombrepublico": "C.P.N. Hern\u00e1n PAYERAS"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "141"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Acceso a la Justicia", "orden": 10, "id": "142", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Acceso a la Justicia", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "122", "oficina": "0221 429-5581", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Acceso a la Justicia", "id": "142", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Juan Ignacio PEREZ CURSI", "nombrepublico": "Dr. Juan Ignacio PEREZ CURSI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "142"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Lucha Contra la Trata de Personas", "orden": 10, "id": "143", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Lucha Contra la Trata de Personas", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "142", "oficina": "0221 426-2354", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Lucha Contra la Trata de Personas", "id": "143", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Da. Celeste PEROSINO", "nombrepublico": "Da. Celeste PEROSINO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "143"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de M\u00e9todos Alternativos de Resoluci\u00f3n de Conflictos", "orden": 10, "id": "144", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de M\u00e9todos Alternativos de Resoluci\u00f3n de Conflictos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "142", "oficina": "0221 429-5669", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de M\u00e9todos Alternativos de Resoluci\u00f3n de Conflictos", "id": "144", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Hern\u00e1n MARTINEZ SOLIS", "nombrepublico": "Dr. Hern\u00e1n MARTINEZ SOLIS"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "144"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial del Centro de Protecci\u00f3n de los Derechos de la V\u00edctima", "orden": 10, "id": "145", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial del Centro de Protecci\u00f3n de los Derechos de la V\u00edctima", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "142", "oficina": "0221 489-8610", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial del Centro de Protecci\u00f3n de los Derechos de la V\u00edctima", "id": "145", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Silvina GILES", "nombrepublico": "Lic. Silvina GILES"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "145"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n Legal, T\u00e9cnica y Administrativa", "orden": 10, "id": "146", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n Legal, T\u00e9cnica y Administrativa", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "122", "oficina": "0221 429-5703", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n Legal, T\u00e9cnica y Administrativa", "id": "146", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Gonzalo SANTILLAN ITURRES", "nombrepublico": "Dr. Gonzalo SANTILLAN ITURRES"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "146"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "orden": 10, "id": "147", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "146", "oficina": "0221 429-3844", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "id": "147", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Juan Cruz PALLAVICCINI", "nombrepublico": "C.P.N. Juan Cruz PALLAVICCINI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "147"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Apoyo Log\u00edstico", "orden": 10, "id": "148", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Apoyo Log\u00edstico", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "146", "oficina": "0221 429-5713", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Apoyo Log\u00edstico", "id": "148", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Guido SAGRARIO", "nombrepublico": "Dr. Guido SAGRARIO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "148"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial Legal, T\u00e9cnica y de Recursos Humanos", "orden": 10, "id": "149", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial Legal, T\u00e9cnica y de Recursos Humanos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "146", "oficina": "0221 429-5689", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial Legal, T\u00e9cnica y de Recursos Humanos", "id": "149", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Juan Manuel ABRE", "nombrepublico": "Dr. Juan Manuel ABRE"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "149"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Control Penitenciario y Gesti\u00f3n Institucional", "orden": 10, "id": "150", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Control Penitenciario y Gesti\u00f3n Institucional", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "122", "oficina": "0221 423-5777", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Control Penitenciario y Gesti\u00f3n Institucional", "id": "150", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Fernando MANZANARES", "nombrepublico": "D. Fernando MANZANARES"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "150"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n de Ceremonial", "orden": 10, "id": "151", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n de Ceremonial", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "150", "oficina": "0221 429-5793", "nombre": "Direcci\u00f3n de Ceremonial", "id": "151", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Cristian FLORES DEL RIO", "nombrepublico": "D. Cristian FLORES DEL RIO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "151"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n de Relaciones Institucionales", "orden": 10, "id": "152", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n de Relaciones Institucionales", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "150", "oficina": "0221 429-5636", "nombre": "Direcci\u00f3n de Relaciones Institucionales", "id": "152", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Alejandro ALONSO", "nombrepublico": "D. Alejandro ALONSO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "152"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Ministerio de la Producci\u00f3n, Ciencia y Tecnolog\u00eda", "orden": 10, "id": "153", "nombre_corto": "Ministerio de la Producci\u00f3n, Ciencia y Tecnolog\u00eda", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 429-1651/1630", "nombre": "Ministerio de la Producci\u00f3n, Ciencia y Tecnolog\u00eda", "id": "153", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Joaqu\u00edn DE LA TORRE", "nombrepublico": "Dr. Joaqu\u00edn DE LA TORRE"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "153"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Jefatura de Gabinete", "orden": 10, "id": "154", "nombre_corto": "Jefatura de Gabinete", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "153", "oficina": "0221 429-1683", "nombre": "Jefatura de Gabinete", "id": "154", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Ing. Agr. Alberto TORRES", "nombrepublico": "Ing. Agr. Alberto TORRES"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "154"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n de Prensa y Comunicaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "155", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n de Prensa y Comunicaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "153", "oficina": "0221 429-1660", "nombre": "Direcci\u00f3n de Prensa y Comunicaci\u00f3n", "id": "155", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Paula ELUSTONDO", "nombrepublico": "Lic. Paula ELUSTONDO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "155"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n de Ceremonial", "orden": 10, "id": "156", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n de Ceremonial", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "153", "oficina": "0221 429-1634/42", "nombre": "Direcci\u00f3n de Ceremonial", "id": "156", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Luis MARADEO", "nombrepublico": "D. Luis MARADEO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "156"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "orden": 10, "id": "157", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "153", "oficina": "0221 429-1661/1690", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "id": "157", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Hern\u00e1n PEREZ", "nombrepublico": "C.P.N. Hern\u00e1n PEREZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "157"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Industria, Comercio y Miner\u00eda", "orden": 10, "id": "158", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Industria, Comercio y Miner\u00eda", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "153", "oficina": "0221 429-5646/5723", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Industria, Comercio y Miner\u00eda", "id": "158", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Ing. Luis Alberto DIEZ", "nombrepublico": "Ing. Luis Alberto DIEZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "158"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Comercio", "orden": 10, "id": "159", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Comercio", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "158", "oficina": "0221 429-5563", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Comercio", "id": "159", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Guillermo FONTAN", "nombrepublico": "Lic. Guillermo FONTAN"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "159"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Desarrollo y Promoci\u00f3n Industrial", "orden": 10, "id": "160", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Desarrollo y Promoci\u00f3n Industrial", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "158", "oficina": "0221 429-5730/5622", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Desarrollo y Promoci\u00f3n Industrial", "id": "160", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "a/c D. Juan Leonel DAGLIO", "nombrepublico": "a/c D. Juan Leonel DAGLIO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "160"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Miner\u00eda", "orden": 10, "id": "161", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Miner\u00eda", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "158", "oficina": "0221 425-8616", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Miner\u00eda", "id": "161", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Alberto SALMUNI", "nombrepublico": "D. Alberto SALMUNI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "161"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de la Peque\u00f1a, Mediana y Microempresa", "orden": 10, "id": "162", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de la Peque\u00f1a, Mediana y Microempresa", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "153", "oficina": "0221 429-2055", "nombre": "Subsecretar\u00eda de la Peque\u00f1a, Mediana y Microempresa", "id": "162", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Sergio PEREZ ROZZI", "nombrepublico": "Dr. Sergio PEREZ ROZZI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "162"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de la Peque\u00f1a, Mediana, Microempresa y Desarrollo Productivo Local", "orden": 10, "id": "163", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de la Peque\u00f1a, Mediana, Microempresa y Desarrollo Productivo Local", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "162", "oficina": "0221 483-2060", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de la Peque\u00f1a, Mediana, Microempresa y Desarrollo Productivo Local", "id": "163", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Noem\u00ed SALTARELLI", "nombrepublico": "C.P.N. Noem\u00ed SALTARELLI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "163"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de An\u00e1lisis Productivo Regional y Empresas Recuperadas", "orden": 10, "id": "164", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de An\u00e1lisis Productivo Regional y Empresas Recuperadas", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "162", "oficina": "0221 429-2054/2051", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de An\u00e1lisis Productivo Regional y Empresas Recuperadas", "id": "164", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Facundo PISTOLA", "nombrepublico": "Lic. Facundo PISTOLA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "164"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Unidad de Enlace para el Desarrollo Productivo Sustentable", "orden": 10, "id": "165", "nombre_corto": "Unidad de Enlace para el Desarrollo Productivo Sustentable", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "162", "oficina": "0221 429-2053", "nombre": "Unidad de Enlace para el Desarrollo Productivo Sustentable", "id": "165", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Ing. Marta ZUBILLAGA", "nombrepublico": "Ing. Marta ZUBILLAGA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "165"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Unidad de Coordinaci\u00f3n de Programas", "orden": 10, "id": "166", "nombre_corto": "Unidad de Coordinaci\u00f3n de Programas", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "162", "oficina": "0221 429-2055", "nombre": "Unidad de Coordinaci\u00f3n de Programas", "id": "166", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Marisa DIAZ", "nombrepublico": "Lic. Marisa DIAZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "166"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Ciencia y Tecnolog\u00eda", "orden": 10, "id": "167", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Ciencia y Tecnolog\u00eda", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "153", "oficina": "0221 421-5567", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Ciencia y Tecnolog\u00eda", "id": "167", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Guillermo ANLLO", "nombrepublico": "Lic. Guillermo ANLLO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "167"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Planeamiento Estrat\u00e9gico del Sistema de Innovaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "168", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Planeamiento Estrat\u00e9gico del Sistema de Innovaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "167", "oficina": "011 4326-3781", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Planeamiento Estrat\u00e9gico del Sistema de Innovaci\u00f3n", "id": "168", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Mg. Hern\u00e1n BRAUDE", "nombrepublico": "Mg. Hern\u00e1n BRAUDE"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "168"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Articulaci\u00f3n con el Sistema de Ciencia y Tecnolog\u00eda", "orden": 10, "id": "169", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Articulaci\u00f3n con el Sistema de Ciencia y Tecnolog\u00eda", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "167", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Articulaci\u00f3n con el Sistema de Ciencia y Tecnolog\u00eda", "id": "169", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Jorge CZAJKOWSKI", "nombrepublico": "Dr. Jorge CZAJKOWSKI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "169"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Promoci\u00f3n de la Competitividad, la Innovaci\u00f3n y los Servicios", "orden": 10, "id": "170", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Promoci\u00f3n de la Competitividad, la Innovaci\u00f3n y los Servicios", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "167", "oficina": "0221 429-5523", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Promoci\u00f3n de la Competitividad, la Innovaci\u00f3n y los Servicios", "id": "170", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "170"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Actividades Portuarias", "orden": 10, "id": "171", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Actividades Portuarias", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "153", "oficina": "0221 460-0798/2410", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Actividades Portuarias", "id": "171", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "171"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Gesti\u00f3n Portuaria", "orden": 10, "id": "172", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Gesti\u00f3n Portuaria", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "171", "oficina": "0221 460-2410", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Gesti\u00f3n Portuaria", "id": "172", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "172"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Turismo", "orden": 10, "id": "173", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Turismo", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "153", "oficina": "0221 429-4038", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Turismo", "id": "173", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Ignacio Enrique CROTTO", "nombrepublico": "Lic. Ignacio Enrique CROTTO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "173"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Promoci\u00f3n Tur\u00edstica", "orden": 10, "id": "174", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Promoci\u00f3n Tur\u00edstica", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "173", "oficina": "0221 429-5555", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Promoci\u00f3n Tur\u00edstica", "id": "174", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Tom\u00e1s MEYER", "nombrepublico": "D. Tom\u00e1s MEYER"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "174"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Desarrollo de Calidad y Servicios de Turismo", "orden": 10, "id": "175", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Desarrollo de Calidad y Servicios de Turismo", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "173", "oficina": "0221 429-5553", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Desarrollo de Calidad y Servicios de Turismo", "id": "175", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Mg. Nicol\u00e1s RUSSO", "nombrepublico": "Mg. Nicol\u00e1s RUSSO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "175"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Delegaciones Tur\u00edsticas", "orden": 10, "id": "176", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Delegaciones Tur\u00edsticas", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "173", "oficina": "0223 495-5340/3955", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Delegaciones Tur\u00edsticas", "id": "176", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Nicol\u00e1s CASAS", "nombrepublico": "D. Nicol\u00e1s CASAS"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "176"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Acci\u00f3n Cooperativa", "orden": 10, "id": "177", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Acci\u00f3n Cooperativa", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "153", "oficina": "0221 425-4575", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Acci\u00f3n Cooperativa", "id": "177", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Pablo NOGUES", "nombrepublico": "D. Pablo NOGUES"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "177"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Fortalecimiento", "orden": 10, "id": "178", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Fortalecimiento", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "177", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Fortalecimiento", "id": "178", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Federico CASALI", "nombrepublico": "D. Federico CASALI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "178"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Capacitaci\u00f3n y Promoci\u00f3n", "orden": 10, "id": "179", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Capacitaci\u00f3n y Promoci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "177", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Capacitaci\u00f3n y Promoci\u00f3n", "id": "179", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Diego MAGILASQUI", "nombrepublico": "D. Diego MAGILASQUI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "179"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial Territorial", "orden": 10, "id": "180", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial Territorial", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "177", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial Territorial", "id": "180", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "180"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Comisi\u00f3n de Investigaciones Cient\u00edficas (CIC)", "orden": 10, "id": "181", "nombre_corto": "Comisi\u00f3n de Investigaciones Cient\u00edficas (CIC)", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "153", "oficina": "0221 423-0950", "nombre": "Comisi\u00f3n de Investigaciones Cient\u00edficas (CIC)", "id": "181", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Ing. Armando DE GIUSTI", "nombrepublico": "Ing. Armando DE GIUSTI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "181"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Comisi\u00f3n de Investigaciones Cient\u00edficas (CIC)", "orden": 10, "id": "182", "nombre_corto": "Comisi\u00f3n de Investigaciones Cient\u00edficas (CIC)", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "153", "oficina": "0221 421-7374 Int. 120", "nombre": "Comisi\u00f3n de Investigaciones Cient\u00edficas (CIC)", "id": "182", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Diego TURKENICH", "nombrepublico": "C.P.N. Diego TURKENICH"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "182"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "183", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "181", "oficina": "0221 421-7374 Int. 128/139", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n", "id": "183", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Marcelo NAIOUF", "nombrepublico": "Dr. Marcelo NAIOUF"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "183"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Unidad de Coordinaci\u00f3n y Control de Gesti\u00f3n", "orden": 10, "id": "184", "nombre_corto": "Unidad de Coordinaci\u00f3n y Control de Gesti\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "181", "oficina": "0221 421-7374 Int. 254", "nombre": "Unidad de Coordinaci\u00f3n y Control de Gesti\u00f3n", "id": "184", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Gustavo SENDRA", "nombrepublico": "C.P.N. Gustavo SENDRA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "184"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Zonas Francas", "orden": 10, "id": "185", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Zonas Francas", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "153", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Zonas Francas", "id": "185", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "185"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Ente de Administraci\u00f3n de Astillero R\u00edo Santiago", "orden": 10, "id": "186", "nombre_corto": "Ente de Administraci\u00f3n de Astillero R\u00edo Santiago", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "153", "oficina": "0221 521-7750", "nombre": "Ente de Administraci\u00f3n de Astillero R\u00edo Santiago", "id": "186", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Ing. Daniel ROMANO", "nombrepublico": "Ing. Daniel ROMANO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "186"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Fondo de Garant\u00edas Buenos Aires (FO. GA. BA.)", "orden": 10, "id": "187", "nombre_corto": "Fondo de Garant\u00edas Buenos Aires (FO. GA. BA.)", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "153", "oficina": "011 4327-3924", "nombre": "Fondo de Garant\u00edas Buenos Aires (FO. GA. BA.)", "id": "187", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Osvaldo RIAL", "nombrepublico": "D. Osvaldo RIAL"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "187"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Ministerio de Agroindustria", "orden": 10, "id": "188", "nombre_corto": "Ministerio de Agroindustria", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 429-5227/5368", "nombre": "Ministerio de Agroindustria", "id": "188", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Ing. Agr. Leonardo J. SARQUIS", "nombrepublico": "Ing. Agr. Leonardo J. SARQUIS"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "188"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Jefatura de Gabiente", "orden": 10, "id": "189", "nombre_corto": "Jefatura de Gabiente", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "188", "oficina": "0221 429-5306", "nombre": "Jefatura de Gabiente", "id": "189", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Jorge SRODEK", "nombrepublico": "D. Jorge SRODEK"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "189"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Ceremonial", "orden": 10, "id": "190", "nombre_corto": "Ceremonial", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "188", "oficina": "0221 429-5328/29", "nombre": "Ceremonial", "id": "190", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. H\u00e9ctor LUNGHITANO", "nombrepublico": "D. H\u00e9ctor LUNGHITANO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "190"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Prensa", "orden": 10, "id": "191", "nombre_corto": "Prensa", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "188", "oficina": "0221 429-5218", "nombre": "Prensa", "id": "191", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Da. Florencia BURGOS", "nombrepublico": "Da. Florencia BURGOS"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "191"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Director General de Administraci\u00f3n", "orden": 10, "id": "192", "nombre_corto": "Director General de Administraci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "188", "oficina": "0221 429-5332", "nombre": "Director General de Administraci\u00f3n", "id": "192", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Ra\u00fal MU\u00d1IZ", "nombrepublico": "D. Ra\u00fal MU\u00d1IZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "192"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Agricultura, Ganader\u00eda y Pesca", "orden": 10, "id": "193", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Agricultura, Ganader\u00eda y Pesca", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "188", "oficina": "0221 429-5234/5337", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Agricultura, Ganader\u00eda y Pesca", "id": "193", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Ing. Agr. Miguel TEZANO PINTOS", "nombrepublico": "Ing. Agr. Miguel TEZANO PINTOS"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "193"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Agricultura", "orden": 10, "id": "194", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Agricultura", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "193", "oficina": "0221 429-5359", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Agricultura", "id": "194", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Eduardo SOTO", "nombrepublico": "D. Eduardo SOTO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "194"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de la Carne", "orden": 10, "id": "195", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de la Carne", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "193", "oficina": "0221 429-5350", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de la Carne", "id": "195", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Med. Vet. Hern\u00e1n SILVA", "nombrepublico": "Med. Vet. Hern\u00e1n SILVA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "195"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Director Provincial de Pesca", "orden": 10, "id": "196", "nombre_corto": "Director Provincial de Pesca", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "193", "oficina": "0221 429-5336", "nombre": "Director Provincial de Pesca", "id": "196", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Francisco DI LEVA", "nombrepublico": "D. Francisco DI LEVA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "196"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Director Provincial de Lecher\u00eda", "orden": 10, "id": "197", "nombre_corto": "Director Provincial de Lecher\u00eda", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "193", "oficina": "0221 429-5336", "nombre": "Director Provincial de Lecher\u00eda", "id": "197", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Juan Jos\u00e9 LINARI", "nombrepublico": "Lic. Juan Jos\u00e9 LINARI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "197"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Calidad Agroalimentaria y Uso Agropecuario de los Recursos Naturales", "orden": 10, "id": "198", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Calidad Agroalimentaria y Uso Agropecuario de los Recursos Naturales", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "188", "oficina": "0221 429-5207", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Calidad Agroalimentaria y Uso Agropecuario de los Recursos Naturales", "id": "198", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Sergio ROBERT", "nombrepublico": "D. Sergio ROBERT"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "198"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Bioeconom\u00eda y Desarrollo Rural", "orden": 10, "id": "199", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Bioeconom\u00eda y Desarrollo Rural", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "198", "oficina": "0221 429-5341", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Bioeconom\u00eda y Desarrollo Rural", "id": "199", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Ing. Carla DE SIMONE", "nombrepublico": "Ing. Carla DE SIMONE"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "199"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Fiscalizaci\u00f3n Agropecuaria Alimentaria y de los Recursos Naturales", "orden": 10, "id": "200", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Fiscalizaci\u00f3n Agropecuaria Alimentaria y de los Recursos Naturales", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "198", "oficina": "0221 429-5338/5236", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Fiscalizaci\u00f3n Agropecuaria Alimentaria y de los Recursos Naturales", "id": "200", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Ing. Agr. Luis Mar\u00eda HERRERA", "nombrepublico": "Ing. Agr. Luis Mar\u00eda HERRERA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "200"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Oficina de Transferencia de Tecnologia y Experimentaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "201", "nombre_corto": "Oficina de Transferencia de Tecnologia y Experimentaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "198", "oficina": "0221 429-5348/5440", "nombre": "Oficina de Transferencia de Tecnologia y Experimentaci\u00f3n", "id": "201", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Nicol\u00e1s BOSH", "nombrepublico": "D. Nicol\u00e1s BOSH"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "201"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Ministerio de Salud", "orden": 10, "id": "202", "nombre_corto": "Ministerio de Salud", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 429-2733", "nombre": "Ministerio de Salud", "id": "202", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dra. Zulma ORTIZ", "nombrepublico": "Dra. Zulma ORTIZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "202"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Jefatura de Gabinete", "orden": 10, "id": "203", "nombre_corto": "Jefatura de Gabinete", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "202", "oficina": "0221 429-2842/43", "nombre": "Jefatura de Gabinete", "id": "203", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Roberto CHUIT", "nombrepublico": "D. Roberto CHUIT"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "203"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "CUCAIBA", "orden": 10, "id": "204", "nombre_corto": "CUCAIBA", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "202", "oficina": "0221 427-6070 Int. 103", "nombre": "CUCAIBA", "id": "204", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Jorge RAIMONDI", "nombrepublico": "Jorge RAIMONDI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "204"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Instituto de Obra M\u00e9dico Asistencial (I.O.M.A.)", "orden": 10, "id": "205", "nombre_corto": "Instituto de Obra M\u00e9dico Asistencial (I.O.M.A.)", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "202", "oficina": "0221 423-3091/422-0104", "nombre": "Instituto de Obra M\u00e9dico Asistencial (I.O.M.A.)", "id": "205", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Sergio CASSINOTTI", "nombrepublico": "Dr. Sergio CASSINOTTI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "205"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Atenci\u00f3n de la Salud de la Personas", "orden": 10, "id": "206", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Atenci\u00f3n de la Salud de la Personas", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "202", "oficina": "0221 429-2720", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Atenci\u00f3n de la Salud de la Personas", "id": "206", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Da. Evelina CHAPMAN", "nombrepublico": "Da. Evelina CHAPMAN"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "206"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Programas Sanitarios", "orden": 10, "id": "207", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Programas Sanitarios", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "206", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Programas Sanitarios", "id": "207", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dra. Adriana DURAN", "nombrepublico": "Dra. Adriana DURAN"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "207"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Salud en el Ciclo de Vida", "orden": 10, "id": "208", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Salud en el Ciclo de Vida", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "206", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Salud en el Ciclo de Vida", "id": "208", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dra. Flavia RAINERI", "nombrepublico": "Dra. Flavia RAINERI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "208"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Hospitales", "orden": 10, "id": "209", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Hospitales", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "206", "oficina": "0221 429-2725", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Hospitales", "id": "209", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Alberto LAZO", "nombrepublico": "Dr. Alberto LAZO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "209"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Determinantes Sociales de la Salud y la Enfermedad F\u00edsica, Mental y de las Adicciones", "orden": 10, "id": "210", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Determinantes Sociales de la Salud y la Enfermedad F\u00edsica, Mental y de las Adicciones", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "202", "oficina": "0221 427-0207", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Determinantes Sociales de la Salud y la Enfermedad F\u00edsica, Mental y de las Adicciones", "id": "210", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Patricia SEGOVIA", "nombrepublico": "Lic. Patricia SEGOVIA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "210"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Salud Mental y Adicciones", "orden": 10, "id": "211", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Salud Mental y Adicciones", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "210", "oficina": "0221 422-7148", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Salud Mental y Adicciones", "id": "211", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Pablo HERRERA", "nombrepublico": "Dr. Pablo HERRERA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "211"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Salud Comunitaria, Entornos Saludables y No Violentos", "orden": 10, "id": "212", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Salud Comunitaria, Entornos Saludables y No Violentos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "210", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Salud Comunitaria, Entornos Saludables y No Violentos", "id": "212", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dra. Mar\u00eda del Carmen STORANI", "nombrepublico": "Dra. Mar\u00eda del Carmen STORANI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "212"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Administraci\u00f3n y Gesti\u00f3n de Recursos", "orden": 10, "id": "213", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Administraci\u00f3n y Gesti\u00f3n de Recursos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "202", "oficina": "0221 429-2900", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Administraci\u00f3n y Gesti\u00f3n de Recursos", "id": "213", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Vacante", "nombrepublico": "Vacante"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "213"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial Legal Administrativa y Contable", "orden": 10, "id": "214", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial Legal Administrativa y Contable", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "213", "oficina": "0221 429-2904", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial Legal Administrativa y Contable", "id": "214", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Da. Lorena GIORGI", "nombrepublico": "Da. Lorena GIORGI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "214"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Infraestructuras y Tecnolog\u00edas", "orden": 10, "id": "215", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Infraestructuras y Tecnolog\u00edas", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "213", "oficina": "0221 429-2939", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Infraestructuras y Tecnolog\u00edas", "id": "215", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Fabi\u00e1n AUGUSTO", "nombrepublico": "Dr. Fabi\u00e1n AUGUSTO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "215"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n y Contralor del Conocimiento Redes y Tecnolog\u00edas Sanitarias", "orden": 10, "id": "216", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n y Contralor del Conocimiento Redes y Tecnolog\u00edas Sanitarias", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "202", "oficina": "0221 427-0796/1642", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n y Contralor del Conocimiento Redes y Tecnolog\u00edas Sanitarias", "id": "216", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dra. Elsa ANDINA", "nombrepublico": "Dra. Elsa ANDINA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "216"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Gesti\u00f3n del Conocimiento", "orden": 10, "id": "217", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Gesti\u00f3n del Conocimiento", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "217", "oficina": "0221 483-8858 Int. 206", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Gesti\u00f3n del Conocimiento", "id": "217", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dra. Laura ANTONIETTI", "nombrepublico": "Dra. Laura ANTONIETTI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "217"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Epidemiolog\u00eda y de Informaci\u00f3n Sistematizada", "orden": 10, "id": "218", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Epidemiolog\u00eda y de Informaci\u00f3n Sistematizada", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "217", "oficina": "0221 483-8858", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Epidemiolog\u00eda y de Informaci\u00f3n Sistematizada", "id": "218", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Iv\u00e1n INSUA", "nombrepublico": "Dr. Iv\u00e1n INSUA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "218"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Integraci\u00f3n de Redes y Regiones Sanitarias", "orden": 10, "id": "219", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Integraci\u00f3n de Redes y Regiones Sanitarias", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "217", "oficina": "0221 483-8858 Int. 243", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Integraci\u00f3n de Redes y Regiones Sanitarias", "id": "219", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Ra\u00fal PITARQUE", "nombrepublico": "Dr. Ra\u00fal PITARQUE"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "219"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Registro y Fiscalizaci\u00f3n Sanitaria", "orden": 10, "id": "220", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Registro y Fiscalizaci\u00f3n Sanitaria", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "217", "oficina": "0221 429-2840", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Registro y Fiscalizaci\u00f3n Sanitaria", "id": "220", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Farm. Jorge MOLINA", "nombrepublico": "Farm. Jorge MOLINA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "220"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial Instituto Biol\u00f3gico \u201cDr. Tom\u00e1s Per\u00f3n\u201d", "orden": 10, "id": "221", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial Instituto Biol\u00f3gico \u201cDr. Tom\u00e1s Per\u00f3n\u201d", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "217", "oficina": "0221 483-2039", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial Instituto Biol\u00f3gico \u201cDr. Tom\u00e1s Per\u00f3n\u201d", "id": "221", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Ricardo GOMEZ", "nombrepublico": "Dr. Ricardo GOMEZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "221"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Instituto de Hemoterapia", "orden": 10, "id": "222", "nombre_corto": "Instituto de Hemoterapia", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "202", "oficina": "0221 451-0490", "nombre": "Instituto de Hemoterapia", "id": "222", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Carlos BERNAO", "nombrepublico": "D. Carlos BERNAO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "222"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Ministerio de Infraestructura y Servicios P\u00fablicos", "orden": 10, "id": "223", "nombre_corto": "Ministerio de Infraestructura y Servicios P\u00fablicos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 429-5006/08", "nombre": "Ministerio de Infraestructura y Servicios P\u00fablicos", "id": "223", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Edgardo David CENZON", "nombrepublico": "Lic. Edgardo David CENZON"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "223"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Jefatura de Gabinete", "orden": 10, "id": "224", "nombre_corto": "Jefatura de Gabinete", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "223", "oficina": "0221 429-5017/19", "nombre": "Jefatura de Gabinete", "id": "224", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Juan Manuel GAYTAN", "nombrepublico": "D. Juan Manuel GAYTAN"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "224"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Unidad de Coordinaci\u00f3n de Proyectos de Obra para el Programa de Mejora y Expansi\u00f3n de la Infraestructura de la Provincia de Buenos Aires (Credito Banco Mundial)", "orden": 10, "id": "225", "nombre_corto": "Unidad de Coordinaci\u00f3n de Proyectos de Obra para el Programa de Mejora y Expansi\u00f3n de la Infraestructura de la Provincia de Buenos Aires (Credito Banco Mundial)", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "223", "oficina": "0221 429-4919", "nombre": "Unidad de Coordinaci\u00f3n de Proyectos de Obra para el Programa de Mejora y Expansi\u00f3n de la Infraestructura de la Provincia de Buenos Aires (Credito Banco Mundial)", "id": "225", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Ing. Alejandra ACOSTA", "nombrepublico": "Ing. Alejandra ACOSTA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "225"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Planificaci\u00f3n y Control de Gesti\u00f3n", "orden": 10, "id": "226", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Planificaci\u00f3n y Control de Gesti\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "223", "oficina": "0221 429-4956", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Planificaci\u00f3n y Control de Gesti\u00f3n", "id": "226", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Da. Florencia VALIA", "nombrepublico": "Da. Florencia VALIA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "226"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda Administrativa", "orden": 10, "id": "227", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda Administrativa", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "223", "oficina": "0221 429-4990/91/92", "nombre": "Subsecretar\u00eda Administrativa", "id": "227", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Mario Agust\u00edn GALLO", "nombrepublico": "Dr. Mario Agust\u00edn GALLO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "227"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Servicios P\u00fablicos", "orden": 10, "id": "228", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Servicios P\u00fablicos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "223", "oficina": "0221 429-1805/1851", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Servicios P\u00fablicos", "id": "228", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Ing. Pablo GAYTAN", "nombrepublico": "Ing. Pablo GAYTAN"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "228"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Autopistas de Buenos Aires S.A. (AUBASA)", "orden": 10, "id": "229", "nombre_corto": "Autopistas de Buenos Aires S.A. (AUBASA)", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "228", "oficina": "011 3221-7801", "nombre": "Autopistas de Buenos Aires S.A. (AUBASA)", "id": "229", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. V\u00edctor EL KASSIR", "nombrepublico": "D. V\u00edctor EL KASSIR"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "229"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Desarrollo de los Servicios P\u00fablicos", "orden": 10, "id": "230", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Desarrollo de los Servicios P\u00fablicos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "228", "oficina": "0221 429-1805", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Desarrollo de los Servicios P\u00fablicos", "id": "230", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Edgardo VOLOSIN", "nombrepublico": "Dr. Edgardo VOLOSIN"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "230"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial Control y Seguimiento de los Servicios P\u00fablicos", "orden": 10, "id": "231", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial Control y Seguimiento de los Servicios P\u00fablicos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "228", "oficina": "0221 429-1805", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial Control y Seguimiento de los Servicios P\u00fablicos", "id": "231", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Mat\u00edas LANUSSE", "nombrepublico": "D. Mat\u00edas LANUSSE"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "231"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Organismo de Control de Aguas de Buenos Aires (O.C.A.B.A.)", "orden": 10, "id": "232", "nombre_corto": "Organismo de Control de Aguas de Buenos Aires (O.C.A.B.A.)", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "228", "oficina": "0221 427-8162/3/4", "nombre": "Organismo de Control de Aguas de Buenos Aires (O.C.A.B.A.)", "id": "232", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Lucas MALBRAN", "nombrepublico": "D. Lucas MALBRAN"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "232"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Organo de Control El\u00e9ctrico de Buenos Aires (O.C.E.B.A)", "orden": 10, "id": "233", "nombre_corto": "Organo de Control El\u00e9ctrico de Buenos Aires (O.C.E.B.A)", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "228", "oficina": "0221 425-9663/65 Int. 212/213/248", "nombre": "Organo de Control El\u00e9ctrico de Buenos Aires (O.C.E.B.A)", "id": "233", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Jorge Alberto ARCE", "nombrepublico": "Dr. Jorge Alberto ARCE"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "233"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Aguas Bonaerenses S.A. ( A.B.S.A. )", "orden": 10, "id": "234", "nombre_corto": "Aguas Bonaerenses S.A. ( A.B.S.A. )", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "228", "oficina": "0221 410-3924", "nombre": "Aguas Bonaerenses S.A. ( A.B.S.A. )", "id": "234", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Ing. Raffaele SARDELLA", "nombrepublico": "Ing. Raffaele SARDELLA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "234"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Buenos Aires Gas - BAGSA", "orden": 10, "id": "235", "nombre_corto": "Buenos Aires Gas - BAGSA", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "228", "oficina": "0221 425-5488", "nombre": "Buenos Aires Gas - BAGSA", "id": "235", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Ing. Jorge DOUMANIAN", "nombrepublico": "Ing. Jorge DOUMANIAN"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "235"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Unidad Ejecutora del Programa Ferroviario Provincial", "orden": 10, "id": "236", "nombre_corto": "Unidad Ejecutora del Programa Ferroviario Provincial", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "228", "oficina": "011 4305-5174", "nombre": "Unidad Ejecutora del Programa Ferroviario Provincial", "id": "236", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Fernando DOTTI", "nombrepublico": "Lic. Fernando DOTTI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "236"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Centrales de la Costa Atl\u00e1ntica S.A. (Electricidad)", "orden": 10, "id": "237", "nombre_corto": "Centrales de la Costa Atl\u00e1ntica S.A. (Electricidad)", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "228", "oficina": "0221 429-1801/1803", "nombre": "Centrales de la Costa Atl\u00e1ntica S.A. (Electricidad)", "id": "237", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Ing. Thierry DECOUD", "nombrepublico": "Ing. Thierry DECOUD"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "237"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Coordinaci\u00f3n de Pol\u00edticas Regulatorias y Planificaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "238", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Coordinaci\u00f3n de Pol\u00edticas Regulatorias y Planificaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "228", "oficina": "0221 429-1805", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Coordinaci\u00f3n de Pol\u00edticas Regulatorias y Planificaci\u00f3n", "id": "238", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Juan Pablo ROSSINI", "nombrepublico": "Dr. Juan Pablo ROSSINI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "238"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda Social de Tierras, Urbanismo y Vivienda", "orden": 10, "id": "239", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda Social de Tierras, Urbanismo y Vivienda", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "223", "oficina": "0221 427-2244 Int. 155", "nombre": "Subsecretar\u00eda Social de Tierras, Urbanismo y Vivienda", "id": "239", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Mauricio BUTERA", "nombrepublico": "Lic. Mauricio BUTERA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "239"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Acceso Justo al H\u00e1bitat", "orden": 10, "id": "240", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Acceso Justo al H\u00e1bitat", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "239", "oficina": "0221 427-2266 Int. 111", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Acceso Justo al H\u00e1bitat", "id": "240", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Pablo LOSADA", "nombrepublico": "Lic. Pablo LOSADA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "240"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Obras y Proyectos para el Desarrollo Barrial", "orden": 10, "id": "241", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Obras y Proyectos para el Desarrollo Barrial", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "239", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Obras y Proyectos para el Desarrollo Barrial", "id": "241", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dra. Gimena YERBA CESAR", "nombrepublico": "Dra. Gimena YERBA CESAR"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "241"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Tierras", "orden": 10, "id": "242", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Tierras", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "239", "oficina": "0221 427-2266 Int. 107", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Tierras", "id": "242", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dra. Mar\u00eda Florencia FRANCHINI", "nombrepublico": "Dra. Mar\u00eda Florencia FRANCHINI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "242"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Escrituraci\u00f3n Social", "orden": 10, "id": "243", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Escrituraci\u00f3n Social", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "239", "oficina": "0221 427-2266 Int. 124", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Escrituraci\u00f3n Social", "id": "243", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Mariano MARTINEZ", "nombrepublico": "Dr. Mariano MARTINEZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "243"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Instituto de la Vivienda", "orden": 10, "id": "244", "nombre_corto": "Instituto de la Vivienda", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "239", "oficina": "0221 429-4980/4082", "nombre": "Instituto de la Vivienda", "id": "244", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Evert VAN TOOREN", "nombrepublico": "Lic. Evert VAN TOOREN"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "244"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Infraestructura Urbana y Territorial", "orden": 10, "id": "245", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Infraestructura Urbana y Territorial", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "239", "oficina": "0221 429-4905", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Infraestructura Urbana y Territorial", "id": "245", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Alejandro SPARACINO", "nombrepublico": "Lic. Alejandro SPARACINO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "245"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Infraestructura Hidr\u00e1ulica", "orden": 10, "id": "246", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Infraestructura Hidr\u00e1ulica", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "223", "oficina": "0221 429-5033", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Infraestructura Hidr\u00e1ulica", "id": "246", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Rodrigo Javier SILVOSA", "nombrepublico": "Lic. Rodrigo Javier SILVOSA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "246"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Obra Hidr\u00e1ulica", "orden": 10, "id": "247", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Obra Hidr\u00e1ulica", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "246", "oficina": "0221 429-5091/93", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Obra Hidr\u00e1ulica", "id": "247", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Ing. Mario GSCHAIDER", "nombrepublico": "Ing. Mario GSCHAIDER"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "247"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Mantenimiento", "orden": 10, "id": "248", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Mantenimiento", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "246", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Mantenimiento", "id": "248", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Ing. Jos\u00e9 DI DOMENICO", "nombrepublico": "Ing. Jos\u00e9 DI DOMENICO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "248"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Monitoreo Hidro-Ambiental", "orden": 10, "id": "249", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Monitoreo Hidro-Ambiental", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "246", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Monitoreo Hidro-Ambiental", "id": "249", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Carlos BONALLI", "nombrepublico": "D. Carlos BONALLI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "249"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial Fortalecimiento a Organizaciones Sociales para el Acceso a la Infraestructura B\u00e1sica Social", "orden": 10, "id": "250", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial Fortalecimiento a Organizaciones Sociales para el Acceso a la Infraestructura B\u00e1sica Social", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "246", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial Fortalecimiento a Organizaciones Sociales para el Acceso a la Infraestructura B\u00e1sica Social", "id": "250", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Jos\u00e9 SOLVEYRA", "nombrepublico": "D. Jos\u00e9 SOLVEYRA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "250"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Autoridad del Agua (A.D.A.)", "orden": 10, "id": "251", "nombre_corto": "Autoridad del Agua (A.D.A.)", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "246", "oficina": "0221 421-6167", "nombre": "Autoridad del Agua (A.D.A.)", "id": "251", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Pablo RODRIGUE", "nombrepublico": "Lic. Pablo RODRIGUE"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "251"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Comit\u00e9 de Cuenca del R\u00edo Reconquista (COMIREC)", "orden": 10, "id": "252", "nombre_corto": "Comit\u00e9 de Cuenca del R\u00edo Reconquista (COMIREC)", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "246", "oficina": "0221 429-4917", "nombre": "Comit\u00e9 de Cuenca del R\u00edo Reconquista (COMIREC)", "id": "252", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Mara ANSELMI", "nombrepublico": "Lic. Mara ANSELMI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "252"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Transporte", "orden": 10, "id": "253", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Transporte", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "223", "oficina": "0221 429-5030", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Transporte", "id": "253", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Lisandro PEROTTI", "nombrepublico": "D. Lisandro PEROTTI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "253"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Planificaci\u00f3n del Tr\u00e1nsito y Transporte", "orden": 10, "id": "254", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Planificaci\u00f3n del Tr\u00e1nsito y Transporte", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "253", "oficina": "0221 429-5036", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Planificaci\u00f3n del Tr\u00e1nsito y Transporte", "id": "254", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Ing. Tom\u00e1s DAELS", "nombrepublico": "Ing. Tom\u00e1s DAELS"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "254"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Fiscalizaci\u00f3n del Transporte", "orden": 10, "id": "255", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Fiscalizaci\u00f3n del Transporte", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "253", "oficina": "0221 429-5030/5080", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Fiscalizaci\u00f3n del Transporte", "id": "255", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Pablo PALLUA", "nombrepublico": "D. Pablo PALLUA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "255"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Transporte Automotor", "orden": 10, "id": "256", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Transporte Automotor", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "253", "oficina": "0221 429-5030/5080", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Transporte Automotor", "id": "256", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Juan Alejandro EZCURRA", "nombrepublico": "D. Juan Alejandro EZCURRA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "256"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Ente Regulador de la Verificaci\u00f3n T\u00e9cnica Vehicular", "orden": 10, "id": "257", "nombre_corto": "Ente Regulador de la Verificaci\u00f3n T\u00e9cnica Vehicular", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "253", "oficina": "0221 425-5962/9837", "nombre": "Ente Regulador de la Verificaci\u00f3n T\u00e9cnica Vehicular", "id": "257", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Rodrigo AMADEO", "nombrepublico": "Lic. Rodrigo AMADEO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "257"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Ente Regulador del Servicio", "orden": 10, "id": "258", "nombre_corto": "Ente Regulador del Servicio", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "253", "oficina": "", "nombre": "Ente Regulador del Servicio", "id": "258", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "258"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Comisi\u00f3n Provincial de Automovilismo y Motociclismo Deportivo (CO.P.A.M.)", "orden": 10, "id": "259", "nombre_corto": "Comisi\u00f3n Provincial de Automovilismo y Motociclismo Deportivo (CO.P.A.M.)", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "253", "oficina": "0221 483-5784", "nombre": "Comisi\u00f3n Provincial de Automovilismo y Motociclismo Deportivo (CO.P.A.M.)", "id": "259", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "259"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Infraestructura B\u00e1sica", "orden": 10, "id": "260", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Infraestructura B\u00e1sica", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "223", "oficina": "0221 429-5051", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Infraestructura B\u00e1sica", "id": "260", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Lisandro Agust\u00edn GRECO", "nombrepublico": "Dr. Lisandro Agust\u00edn GRECO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "260"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Vialidad", "orden": 10, "id": "261", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Vialidad", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "260", "oficina": "0221 482-2665", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Vialidad", "id": "261", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Ing. Mariano CAMPOS", "nombrepublico": "Ing. Mariano CAMPOS"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "261"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial Obras de Agua y Cloacas", "orden": 10, "id": "262", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial Obras de Agua y Cloacas", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "260", "oficina": "0221 429-4907/08", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial Obras de Agua y Cloacas", "id": "262", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Luciano CASIRAGHI", "nombrepublico": "D. Luciano CASIRAGHI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "262"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Arquitectura", "orden": 10, "id": "263", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Arquitectura", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "260", "oficina": "0221 429-5049/50", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Arquitectura", "id": "263", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Joaqu\u00edn GANDARA", "nombrepublico": "Joaqu\u00edn GANDARA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "263"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Servicio Provincial de Agua y Saneamiento Rural (S.P.A.R.)", "orden": 10, "id": "264", "nombre_corto": "Servicio Provincial de Agua y Saneamiento Rural (S.P.A.R.)", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "260", "oficina": "0221 423-1162", "nombre": "Servicio Provincial de Agua y Saneamiento Rural (S.P.A.R.)", "id": "264", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Ignacio GOMEZ", "nombrepublico": "Dr. Ignacio GOMEZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "264"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Ministerio de Desarrollo Social", "orden": 10, "id": "265", "nombre_corto": "Ministerio de Desarrollo Social", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 429-5625", "nombre": "Ministerio de Desarrollo Social", "id": "265", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Santiago LOPEZ MEDRANO", "nombrepublico": "D. Santiago LOPEZ MEDRANO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "265"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Jefatura de Gabinete", "orden": 10, "id": "266", "nombre_corto": "Jefatura de Gabinete", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "265", "oficina": "0221 429-5592", "nombre": "Jefatura de Gabinete", "id": "266", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Federico ARATA", "nombrepublico": "D. Federico ARATA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "266"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Emergencia Sociales", "orden": 10, "id": "267", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Emergencia Sociales", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "265", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Emergencia Sociales", "id": "267", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Fernando BONES", "nombrepublico": "D. Fernando BONES"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "267"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Log\u00edstica", "orden": 10, "id": "268", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Log\u00edstica", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "265", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Log\u00edstica", "id": "268", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "268"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Comunicaci\u00f3n Institucional", "orden": 10, "id": "269", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Comunicaci\u00f3n Institucional", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "265", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Comunicaci\u00f3n Institucional", "id": "269", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Eduardo BEVACQUA", "nombrepublico": "Dr. Eduardo BEVACQUA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "269"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n de Relaciones Institucionales", "orden": 10, "id": "270", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n de Relaciones Institucionales", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "265", "oficina": "0221 429-6845/6805", "nombre": "Direcci\u00f3n de Relaciones Institucionales", "id": "270", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Roberto CARMUEGA", "nombrepublico": "Roberto CARMUEGA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "270"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Organismo Provincial de la Ni\u00f1ez y Adolescencia", "orden": 10, "id": "271", "nombre_corto": "Organismo Provincial de la Ni\u00f1ez y Adolescencia", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "265", "oficina": "0221 429-3740/3742", "nombre": "Organismo Provincial de la Ni\u00f1ez y Adolescencia", "id": "271", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Da. Pilar MOLINA", "nombrepublico": "Da. Pilar MOLINA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "271"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Planificaci\u00f3n y Control de Gesti\u00f3n", "orden": 10, "id": "272", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Planificaci\u00f3n y Control de Gesti\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "265", "oficina": "0221 429-3795/3782", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Planificaci\u00f3n y Control de Gesti\u00f3n", "id": "272", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dra. Marisa MARTIN", "nombrepublico": "Dra. Marisa MARTIN"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "272"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Promoci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Derechos", "orden": 10, "id": "273", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Promoci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Derechos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "265", "oficina": "0221 429-3709", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Promoci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Derechos", "id": "273", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "273"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Programas y Promoci\u00f3n Comunitaria", "orden": 10, "id": "274", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Programas y Promoci\u00f3n Comunitaria", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "273", "oficina": "0221 429-3736", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Programas y Promoci\u00f3n Comunitaria", "id": "274", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Da. Gladys PESTILLO", "nombrepublico": "Da. Gladys PESTILLO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "274"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Promoci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Derechos", "orden": 10, "id": "275", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Promoci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Derechos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "273", "oficina": "0221 429-3793", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Promoci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Derechos", "id": "275", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Guillermo SIDOLI", "nombrepublico": "D. Guillermo SIDOLI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "275"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda T\u00e9cnico Administrativa", "orden": 10, "id": "276", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda T\u00e9cnico Administrativa", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "265", "oficina": "0221 429-5632", "nombre": "Subsecretar\u00eda T\u00e9cnico Administrativa", "id": "276", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Joaqu\u00edn TOME", "nombrepublico": "Lic. Joaqu\u00edn TOME"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "276"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Deportes", "orden": 10, "id": "277", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Deportes", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "265", "oficina": "0221 414-0006", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Deportes", "id": "277", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Prof. Ramiro GIMENEZ", "nombrepublico": "Prof. Ramiro GIMENEZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "277"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Deporte Social y Clubes de Barrio", "orden": 10, "id": "278", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Deporte Social y Clubes de Barrio", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "277", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Deporte Social y Clubes de Barrio", "id": "278", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Prof. Gabriel KUNZ", "nombrepublico": "Prof. Gabriel KUNZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "278"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Deportes Federados", "orden": 10, "id": "279", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Deportes Federados", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "277", "oficina": "0221 414-0135", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Deportes Federados", "id": "279", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Javier CASTRILLI", "nombrepublico": "D. Javier CASTRILLI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "279"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Unidad de Coordinaci\u00f3n de los Juegos Deportivos Buenos Aires", "orden": 10, "id": "280", "nombre_corto": "Unidad de Coordinaci\u00f3n de los Juegos Deportivos Buenos Aires", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "277", "oficina": "0221 414-0219", "nombre": "Unidad de Coordinaci\u00f3n de los Juegos Deportivos Buenos Aires", "id": "280", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Pablo FUENTES", "nombrepublico": "D. Pablo FUENTES"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "280"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Pol\u00edticas Sociales", "orden": 10, "id": "281", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Pol\u00edticas Sociales", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "265", "oficina": "0221 429-6844", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Pol\u00edticas Sociales", "id": "281", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Ezequiel PAZOS", "nombrepublico": "D. Ezequiel PAZOS"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "281"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Juventud", "orden": 10, "id": "282", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Juventud", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "281", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Juventud", "id": "282", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Alberto CZERNIKOWSKI", "nombrepublico": "D. Alberto CZERNIKOWSKI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "282"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Tercera Edad", "orden": 10, "id": "283", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Tercera Edad", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "281", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Tercera Edad", "id": "283", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Ana Mar\u00eda WASZCZUK", "nombrepublico": "D. Ana Mar\u00eda WASZCZUK"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "283"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Discapacidad", "orden": 10, "id": "284", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Discapacidad", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "281", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Discapacidad", "id": "284", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Romina GUEY", "nombrepublico": "Lic. Romina GUEY"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "284"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Fortalecimiento con Organizaciones de la Sociedad Civil", "orden": 10, "id": "285", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Fortalecimiento con Organizaciones de la Sociedad Civil", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "281", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Fortalecimiento con Organizaciones de la Sociedad Civil", "id": "285", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Anal\u00eda CORBALAN", "nombrepublico": "Lic. Anal\u00eda CORBALAN"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "285"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Programa de Responsabilidad Social Compartida \u201cEnvi\u00f3n\u201d", "orden": 10, "id": "286", "nombre_corto": "Programa de Responsabilidad Social Compartida \u201cEnvi\u00f3n\u201d", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "281", "oficina": "0221 429-6880", "nombre": "Programa de Responsabilidad Social Compartida \u201cEnvi\u00f3n\u201d", "id": "286", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dra. Viviana DEVOTO", "nombrepublico": "Dra. Viviana DEVOTO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "286"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Fortalecimiento Familiar y Comunitario", "orden": 10, "id": "287", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Fortalecimiento Familiar y Comunitario", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "265", "oficina": "0221 429-6808/46", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Fortalecimiento Familiar y Comunitario", "id": "287", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Gabriel MERCURI", "nombrepublico": "D. Gabriel MERCURI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "287"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Econom\u00eda Social", "orden": 10, "id": "288", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Econom\u00eda Social", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "287", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Econom\u00eda Social", "id": "288", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Ignacio GIRADO", "nombrepublico": "D. Ignacio GIRADO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "288"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Abordaje Territorial", "orden": 10, "id": "289", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Abordaje Territorial", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "287", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Abordaje Territorial", "id": "289", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Maximiliano GOMEZ", "nombrepublico": "D. Maximiliano GOMEZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "289"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Atenci\u00f3n Inmediata", "orden": 10, "id": "290", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Atenci\u00f3n Inmediata", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "287", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Atenci\u00f3n Inmediata", "id": "290", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Iv\u00e1n RABADE", "nombrepublico": "D. Iv\u00e1n RABADE"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "290"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Descentralizaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "291", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Descentralizaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "287", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Descentralizaci\u00f3n", "id": "291", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Esteban HERNANDO", "nombrepublico": "Dr. Esteban HERNANDO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "291"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Unidad de Coordinaci\u00f3n de Seguimiento y Control de Gesti\u00f3n", "orden": 10, "id": "292", "nombre_corto": "Unidad de Coordinaci\u00f3n de Seguimiento y Control de Gesti\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "287", "oficina": "", "nombre": "Unidad de Coordinaci\u00f3n de Seguimiento y Control de Gesti\u00f3n", "id": "292", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Alejandro Guillermo KECK", "nombrepublico": "D. Alejandro Guillermo KECK"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "292"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Unidad Ejecutora Provincial del Programa de Mejoramiento de Barrios", "orden": 10, "id": "293", "nombre_corto": "Unidad Ejecutora Provincial del Programa de Mejoramiento de Barrios", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "287", "oficina": "0221 429-6813", "nombre": "Unidad Ejecutora Provincial del Programa de Mejoramiento de Barrios", "id": "293", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Ernesto CORONADO", "nombrepublico": "D. Ernesto CORONADO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "293"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Responsabilidad Penal y Juvenil", "orden": 10, "id": "294", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Responsabilidad Penal y Juvenil", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "265", "oficina": "0221 429-3750/55", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Responsabilidad Penal y Juvenil", "id": "294", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Felipe GRANILLO FERNANDEZ", "nombrepublico": "D. Felipe GRANILLO FERNANDEZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "294"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Medidas Alternativas", "orden": 10, "id": "295", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Medidas Alternativas", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "294", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Medidas Alternativas", "id": "295", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dra. Mar\u00eda Cristina PEREZ ETCHEVES", "nombrepublico": "Dra. Mar\u00eda Cristina PEREZ ETCHEVES"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "295"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Institutos Penales", "orden": 10, "id": "296", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Institutos Penales", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "294", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Institutos Penales", "id": "296", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Carlos NOSENZO", "nombrepublico": "Dr. Carlos NOSENZO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "296"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Ministerio de Trabajo", "orden": 10, "id": "297", "nombre_corto": "Ministerio de Trabajo", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 429-3625/26", "nombre": "Ministerio de Trabajo", "id": "297", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Marcelo VILLEGAS", "nombrepublico": "Dr. Marcelo VILLEGAS"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "297"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Jefatura de Gabinete", "orden": 10, "id": "298", "nombre_corto": "Jefatura de Gabinete", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "297", "oficina": "", "nombre": "Jefatura de Gabinete", "id": "298", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "298"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Coordinaci\u00f3n Comunicaci\u00f3n y Control de Gesti\u00f3n Institucional", "orden": 10, "id": "299", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Coordinaci\u00f3n Comunicaci\u00f3n y Control de Gesti\u00f3n Institucional", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "297", "oficina": "0221 429-3625/26", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Coordinaci\u00f3n Comunicaci\u00f3n y Control de Gesti\u00f3n Institucional", "id": "299", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Federico BELLEZZE", "nombrepublico": "D. Federico BELLEZZE"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "299"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "orden": 10, "id": "300", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "297", "oficina": "0221 412-3203", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "id": "300", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Rodrigo VIEIRO MAGAZ", "nombrepublico": "D. Rodrigo VIEIRO MAGAZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "300"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Trabajo", "orden": 10, "id": "301", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Trabajo", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "297", "oficina": "0221 429-3670", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Trabajo", "id": "301", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Mariano MU\u00d1OZ", "nombrepublico": "D. Mariano MU\u00d1OZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "301"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Relaciones Laborales", "orden": 10, "id": "302", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Relaciones Laborales", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "301", "oficina": "0221 429-3673/74", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Relaciones Laborales", "id": "302", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dra. Aixa PETRIATI GRIZZUTI", "nombrepublico": "Dra. Aixa PETRIATI GRIZZUTI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "302"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Inspecci\u00f3n", "orden": 10, "id": "303", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Inspecci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "301", "oficina": "0221 482-5604", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Inspecci\u00f3n", "id": "303", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Juan Jos\u00e9 VANATTI", "nombrepublico": "D. Juan Jos\u00e9 VANATTI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "303"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Asuntos Legales", "orden": 10, "id": "304", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Asuntos Legales", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "301", "oficina": "0221 429-3675", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Asuntos Legales", "id": "304", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dra. Ver\u00f3nica CARPANI", "nombrepublico": "Dra. Ver\u00f3nica CARPANI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "304"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Delegaciones Regionales", "orden": 10, "id": "305", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Delegaciones Regionales", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "301", "oficina": "0221 429-3672", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Delegaciones Regionales", "id": "305", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Hern\u00e1n PADULA", "nombrepublico": "Dr. Hern\u00e1n PADULA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "305"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Comisi\u00f3n Provincial para la Prevenci\u00f3n y Erradicaci\u00f3n Progresiva del Trabajo Infantil", "orden": 10, "id": "306", "nombre_corto": "Comisi\u00f3n Provincial para la Prevenci\u00f3n y Erradicaci\u00f3n Progresiva del Trabajo Infantil", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "301", "oficina": "0221 429-3665/81", "nombre": "Comisi\u00f3n Provincial para la Prevenci\u00f3n y Erradicaci\u00f3n Progresiva del Trabajo Infantil", "id": "306", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Mar\u00eda Cecilia NOGUEIRA", "nombrepublico": "Lic. Mar\u00eda Cecilia NOGUEIRA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "306"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Empleo", "orden": 10, "id": "307", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Empleo", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "297", "oficina": "0221 482-9621", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Empleo", "id": "307", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Juan Pablo FERNANDEZ FUNES", "nombrepublico": "D. Juan Pablo FERNANDEZ FUNES"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "307"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Promoci\u00f3n de Empleo", "orden": 10, "id": "308", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Promoci\u00f3n de Empleo", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "307", "oficina": "0221 421-3927", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Promoci\u00f3n de Empleo", "id": "308", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Marcelo ROSENBLATT", "nombrepublico": "D. Marcelo ROSENBLATT"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "308"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Agencia Provincial de Empleo", "orden": 10, "id": "309", "nombre_corto": "Agencia Provincial de Empleo", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "307", "oficina": "", "nombre": "Agencia Provincial de Empleo", "id": "309", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Marcelo STEIMBERG", "nombrepublico": "D. Marcelo STEIMBERG"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "309"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Negociaci\u00f3n Colectiva del Sector P\u00fablico", "orden": 10, "id": "310", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Negociaci\u00f3n Colectiva del Sector P\u00fablico", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "297", "oficina": "0221 453-3310", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Negociaci\u00f3n Colectiva del Sector P\u00fablico", "id": "310", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Carlos DI PAOLO", "nombrepublico": "Dr. Carlos DI PAOLO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "310"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Relaciones Laborales del Sector P\u00fablico", "orden": 10, "id": "311", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Relaciones Laborales del Sector P\u00fablico", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "310", "oficina": "0221 453-3310", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Relaciones Laborales del Sector P\u00fablico", "id": "311", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dra. M\u00f3nica SOUZA", "nombrepublico": "Dra. M\u00f3nica SOUZA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "311"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Coordinaci\u00f3n de la Negociaci\u00f3n Colectiva", "orden": 10, "id": "312", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Coordinaci\u00f3n de la Negociaci\u00f3n Colectiva", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "310", "oficina": "0221 453-3310", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Coordinaci\u00f3n de la Negociaci\u00f3n Colectiva", "id": "312", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Germ\u00e1n CAROL", "nombrepublico": "Dr. Germ\u00e1n CAROL"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "312"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Instituto de Previsi\u00f3n Social (I.P.S.)", "orden": 10, "id": "313", "nombre_corto": "Instituto de Previsi\u00f3n Social (I.P.S.)", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "297", "oficina": "0221 429-6511", "nombre": "Instituto de Previsi\u00f3n Social (I.P.S.)", "id": "313", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Christian GRIBAUDO", "nombrepublico": "Lic. Christian GRIBAUDO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "313"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Prestaciones y Recursos", "orden": 10, "id": "314", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Prestaciones y Recursos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "313", "oficina": "0221 429-6547", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Prestaciones y Recursos", "id": "314", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Marcelo INSAURRALDE", "nombrepublico": "D. Marcelo INSAURRALDE"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "314"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "orden": 10, "id": "315", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "313", "oficina": "0221 429-6560", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "id": "315", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Carmen SARRA", "nombrepublico": "C.P.N. Carmen SARRA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "315"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Cultura y Educaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "316", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Cultura y Educaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 429-7641/42", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Cultura y Educaci\u00f3n", "id": "316", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Alejandro FINOCCHIARO", "nombrepublico": "Dr. Alejandro FINOCCHIARO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "316"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Jefatura de Gabinete", "orden": 10, "id": "317", "nombre_corto": "Jefatura de Gabinete", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "316", "oficina": "0221 429-7693", "nombre": "Jefatura de Gabinete", "id": "317", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Javier MEZZAMICO", "nombrepublico": "Javier MEZZAMICO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "317"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Coordinaci\u00f3n de Ceremonial", "orden": 10, "id": "318", "nombre_corto": "Coordinaci\u00f3n de Ceremonial", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "316", "oficina": "0221 429-7609/88", "nombre": "Coordinaci\u00f3n de Ceremonial", "id": "318", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Marcelo BAYSSE", "nombrepublico": "D. Marcelo BAYSSE"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "318"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Comunicaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "319", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Comunicaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "316", "oficina": "0221 429-7692/7761", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Comunicaci\u00f3n", "id": "319", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Alejandro PERANDONES", "nombrepublico": "Lic. Alejandro PERANDONES"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "319"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Tecnolog\u00eda de la Informaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "320", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Tecnolog\u00eda de la Informaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "316", "oficina": "0221 429-7710", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Tecnolog\u00eda de la Informaci\u00f3n", "id": "320", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Gustavo GOENAGA", "nombrepublico": "Lic. Gustavo GOENAGA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "320"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Legal y T\u00e9cnica", "orden": 10, "id": "321", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Legal y T\u00e9cnica", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "316", "oficina": "0221 429-7608", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Legal y T\u00e9cnica", "id": "321", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Sergio FELIX", "nombrepublico": "Dr. Sergio FELIX"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "321"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Consejo General de Cultura y Educaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "322", "nombre_corto": "Consejo General de Cultura y Educaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "316", "oficina": "0221 429-7668/7760", "nombre": "Consejo General de Cultura y Educaci\u00f3n", "id": "322", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Claudio Marcelo CRISSIO", "nombrepublico": "Dr. Claudio Marcelo CRISSIO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "322"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Consejo General de Cultura y Educaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "323", "nombre_corto": "Consejo General de Cultura y Educaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "322", "oficina": "0221 429-7729", "nombre": "Consejo General de Cultura y Educaci\u00f3n", "id": "323", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Prof. Jorgelina FITTIPALDI", "nombrepublico": "Prof. Jorgelina FITTIPALDI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "323"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Consejo General de Cultura y Educaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "324", "nombre_corto": "Consejo General de Cultura y Educaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "322", "oficina": "0221 429-7673", "nombre": "Consejo General de Cultura y Educaci\u00f3n", "id": "324", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Prof. N\u00e9stor JANO", "nombrepublico": "Prof. N\u00e9stor JANO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "324"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Consejo General de Cultura y Educaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "325", "nombre_corto": "Consejo General de Cultura y Educaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "322", "oficina": "0221 429-7680", "nombre": "Consejo General de Cultura y Educaci\u00f3n", "id": "325", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Daniel FILLOY", "nombrepublico": "Dr. Daniel FILLOY"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "325"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Consejo General de Cultura y Educaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "326", "nombre_corto": "Consejo General de Cultura y Educaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "322", "oficina": "0221 429-7676", "nombre": "Consejo General de Cultura y Educaci\u00f3n", "id": "326", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Prof. N\u00e9stor CARASA", "nombrepublico": "Prof. N\u00e9stor CARASA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "326"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Consejo General de Cultura y Educaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "327", "nombre_corto": "Consejo General de Cultura y Educaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "322", "oficina": "0221 429-7671", "nombre": "Consejo General de Cultura y Educaci\u00f3n", "id": "327", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Prof. Graciela SALVADOR", "nombrepublico": "Prof. Graciela SALVADOR"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "327"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Consejo General de Cultura y Educaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "328", "nombre_corto": "Consejo General de Cultura y Educaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "322", "oficina": "0221 429-7681", "nombre": "Consejo General de Cultura y Educaci\u00f3n", "id": "328", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Manuel URRUTI", "nombrepublico": "Lic. Manuel URRUTI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "328"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Consejo General de Cultura y Educaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "329", "nombre_corto": "Consejo General de Cultura y Educaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "322", "oficina": "0221 429-7682", "nombre": "Consejo General de Cultura y Educaci\u00f3n", "id": "329", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Prof. Graciela VENECIANO", "nombrepublico": "Prof. Graciela VENECIANO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "329"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Consejo General de Cultura y Educaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "330", "nombre_corto": "Consejo General de Cultura y Educaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "322", "oficina": "0221 429-7620", "nombre": "Consejo General de Cultura y Educaci\u00f3n", "id": "330", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Marcelo ZARLENGA", "nombrepublico": "Lic. Marcelo ZARLENGA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "330"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Secretar\u00eda Administrativa del Consejo General", "orden": 10, "id": "331", "nombre_corto": "Secretar\u00eda Administrativa del Consejo General", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "322", "oficina": "0221 429-7619", "nombre": "Secretar\u00eda Administrativa del Consejo General", "id": "331", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Jos\u00e9 Luis LARA", "nombrepublico": "D. Jos\u00e9 Luis LARA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "331"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Educaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "332", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Educaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "316", "oficina": "0221 429-7660/61", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Educaci\u00f3n", "id": "332", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Sergio SICILIANO", "nombrepublico": "Lic. Sergio SICILIANO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "332"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Educaci\u00f3n Inicial", "orden": 10, "id": "333", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Educaci\u00f3n Inicial", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "332", "oficina": "0221 429-5296/9512", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Educaci\u00f3n Inicial", "id": "333", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Prof. Guillermina MARTI", "nombrepublico": "Prof. Guillermina MARTI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "333"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Educaci\u00f3n Primaria", "orden": 10, "id": "334", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Educaci\u00f3n Primaria", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "332", "oficina": "0221 429-5290/91", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Educaci\u00f3n Primaria", "id": "334", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Prof. Araceli M\u00f3nica DILLON", "nombrepublico": "Prof. Araceli M\u00f3nica DILLON"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "334"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Educaci\u00f3n Secundaria", "orden": 10, "id": "335", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Educaci\u00f3n Secundaria", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "332", "oficina": "0221 429-5279", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Educaci\u00f3n Secundaria", "id": "335", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Carla CECCHI", "nombrepublico": "Lic. Carla CECCHI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "335"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Educaci\u00f3n Superior", "orden": 10, "id": "336", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Educaci\u00f3n Superior", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "332", "oficina": "0221 429-5313", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Educaci\u00f3n Superior", "id": "336", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Prof. Leandro GOROYESKI", "nombrepublico": "Prof. Leandro GOROYESKI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "336"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Educaci\u00f3n T\u00e9cnico Profesional", "orden": 10, "id": "337", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Educaci\u00f3n T\u00e9cnico Profesional", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "332", "oficina": "0221 423-3553/5092", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Educaci\u00f3n T\u00e9cnico Profesional", "id": "337", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Prof. Gerardo MARCHESINI", "nombrepublico": "Prof. Gerardo MARCHESINI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "337"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Planeamiento", "orden": 10, "id": "338", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Planeamiento", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "332", "oficina": "0221 422-5093", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Planeamiento", "id": "338", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Laura Alicia MANOLAKIS", "nombrepublico": "Lic. Laura Alicia MANOLAKIS"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "338"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda Administrativa", "orden": 10, "id": "339", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda Administrativa", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "316", "oficina": "0221 429-7647/48", "nombre": "Subsecretar\u00eda Administrativa", "id": "339", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Mar\u00eda Jos\u00e9 GARCIA SANTILLAN", "nombrepublico": "C.P.N. Mar\u00eda Jos\u00e9 GARCIA SANTILLAN"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "339"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "orden": 10, "id": "340", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "339", "oficina": "0221 429-7699/7700", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "id": "340", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Miguel Angel SOLA", "nombrepublico": "D. Miguel Angel SOLA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "340"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Infraestructura Escolar", "orden": 10, "id": "341", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Infraestructura Escolar", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "339", "oficina": "0221 482-1771", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Infraestructura Escolar", "id": "341", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Marco Antonio BARRA", "nombrepublico": "D. Marco Antonio BARRA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "341"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Servicios Generales", "orden": 10, "id": "342", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Servicios Generales", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "339", "oficina": "0221 429-7718", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Servicios Generales", "id": "342", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Lucas DI MARCO", "nombrepublico": "D. Lucas DI MARCO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "342"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Gesti\u00f3n de Recursos Humanos", "orden": 10, "id": "343", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Gesti\u00f3n de Recursos Humanos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "339", "oficina": "0221 427-5833", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Gesti\u00f3n de Recursos Humanos", "id": "343", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Carla ROBIANI", "nombrepublico": "Lic. Carla ROBIANI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "343"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Calidad Laboral", "orden": 10, "id": "344", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Calidad Laboral", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "339", "oficina": "0221 422-3823", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Calidad Laboral", "id": "344", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Mauro CONESA", "nombrepublico": "Lic. Mauro CONESA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "344"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Pol\u00edticas Docentes y Gesti\u00f3n Territorial", "orden": 10, "id": "345", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Pol\u00edticas Docentes y Gesti\u00f3n Territorial", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "330", "oficina": "0221 429-7668/69", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Pol\u00edticas Docentes y Gesti\u00f3n Territorial", "id": "345", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Manuel VIDAL", "nombrepublico": "Lic. Manuel VIDAL"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "345"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Consejos Escolares", "orden": 10, "id": "346", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Consejos Escolares", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "345", "oficina": "0221 429-5266", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Consejos Escolares", "id": "346", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Hern\u00e1n BERISSO", "nombrepublico": "D. Hern\u00e1n BERISSO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "346"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Pol\u00edtica Socio-Educativa", "orden": 10, "id": "347", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Pol\u00edtica Socio-Educativa", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "345", "oficina": "0221 429-5405", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Pol\u00edtica Socio-Educativa", "id": "347", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Mar\u00eda Aurelia FURNARI", "nombrepublico": "Lic. Mar\u00eda Aurelia FURNARI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "347"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Negociaciones Colectivas", "orden": 10, "id": "348", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Negociaciones Colectivas", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "345", "oficina": "0221 482-8202/1733", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Negociaciones Colectivas", "id": "348", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Miguel GAROFALO", "nombrepublico": "D. Miguel GAROFALO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "348"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Auditor\u00eda General", "orden": 10, "id": "349", "nombre_corto": "Auditor\u00eda General", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "330", "oficina": "0221 423-4291/425-4165", "nombre": "Auditor\u00eda General", "id": "349", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Abelardo HARBIN", "nombrepublico": "C.P.N. Abelardo HARBIN"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "349"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Asuntos Jur\u00eddicos", "orden": 10, "id": "350", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Asuntos Jur\u00eddicos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "349", "oficina": "0221 483-6831", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Asuntos Jur\u00eddicos", "id": "350", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "350"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Auditor\u00eda Interna", "orden": 10, "id": "351", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Auditor\u00eda Interna", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "349", "oficina": "0221 483-6831", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Auditor\u00eda Interna", "id": "351", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Mart\u00edn CAIRO", "nombrepublico": "C.P.N. Mart\u00edn CAIRO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "351"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Auditor\u00eda de Organismos Descentralizados", "orden": 10, "id": "352", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Auditor\u00eda de Organismos Descentralizados", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "349", "oficina": "0221 483-6831", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Auditor\u00eda de Organismos Descentralizados", "id": "352", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Alejandro MARTINEZ", "nombrepublico": "C.P.N. Alejandro MARTINEZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "352"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Consejo Provincial de Educaci\u00f3n y Trabajo ( COPRET )", "orden": 10, "id": "353", "nombre_corto": "Consejo Provincial de Educaci\u00f3n y Trabajo ( COPRET )", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "330", "oficina": "0221 482-5346", "nombre": "Consejo Provincial de Educaci\u00f3n y Trabajo ( COPRET )", "id": "353", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Jorge Ludovico GRILLO", "nombrepublico": "Dr. Jorge Ludovico GRILLO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "353"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Unidad Ejecutora Provincial de Programas con Financiamiento Externo (UEP)", "orden": 10, "id": "354", "nombre_corto": "Unidad Ejecutora Provincial de Programas con Financiamiento Externo (UEP)", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "330", "oficina": "0221 489-5023", "nombre": "Unidad Ejecutora Provincial de Programas con Financiamiento Externo (UEP)", "id": "354", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Germ\u00e1n Tom\u00e1s LOVRENCIC", "nombrepublico": "Dr. Germ\u00e1n Tom\u00e1s LOVRENCIC"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "354"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Secretar\u00eda General de la Gobernaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "355", "nombre_corto": "Secretar\u00eda General de la Gobernaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 429-4323/4050", "nombre": "Secretar\u00eda General de la Gobernaci\u00f3n", "id": "355", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Fabi\u00e1n PERECHODNIK", "nombrepublico": "Dr. Fabi\u00e1n PERECHODNIK"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "355"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Ceremonial y Audiencias", "orden": 10, "id": "356", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Ceremonial y Audiencias", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "355", "oficina": "0221 429-4225", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Ceremonial y Audiencias", "id": "356", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "a/c D. Pablo MISURACA", "nombrepublico": "a/c D. Pablo MISURACA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "356"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda General", "orden": 10, "id": "357", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda General", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "355", "oficina": "0221 429-4050/4323", "nombre": "Subsecretar\u00eda General", "id": "357", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Mario ETCHEVARREN", "nombrepublico": "Mario ETCHEVARREN"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "357"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Culto", "orden": 10, "id": "358", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Culto", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "357", "oficina": "0221 483-9378", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Culto", "id": "358", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Walter JIMENEZ", "nombrepublico": "Lic. Walter JIMENEZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "358"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Responsabilidad Social", "orden": 10, "id": "359", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Responsabilidad Social", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "357", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Responsabilidad Social", "id": "359", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "359"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Relaciones con la Comunidad", "orden": 10, "id": "360", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Relaciones con la Comunidad", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "357", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Relaciones con la Comunidad", "id": "360", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "360"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n y Logistica", "orden": 10, "id": "361", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n y Logistica", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "355", "oficina": "0221 429-4049", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n y Logistica", "id": "361", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Pedro DE LAS BARRERAS", "nombrepublico": "D. Pedro DE LAS BARRERAS"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "361"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Aeronavegaci\u00f3n Oficial y Planificaci\u00f3n Aeroportuaria", "orden": 10, "id": "362", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Aeronavegaci\u00f3n Oficial y Planificaci\u00f3n Aeroportuaria", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "361", "oficina": "0221 486-2177/0528", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Aeronavegaci\u00f3n Oficial y Planificaci\u00f3n Aeroportuaria", "id": "362", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "362"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Bienes y Servicios", "orden": 10, "id": "363", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Bienes y Servicios", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "361", "oficina": "0221 423-0303/0221", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Bienes y Servicios", "id": "363", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Gabriel SUAREZ", "nombrepublico": "D. Gabriel SUAREZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "363"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Automotores y Embarcaciones Oficiales \u2013DAEO-", "orden": 10, "id": "364", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Automotores y Embarcaciones Oficiales \u2013DAEO-", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "361", "oficina": "0221 425-6788", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Automotores y Embarcaciones Oficiales \u2013DAEO-", "id": "364", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Maximiliano HEREDIA", "nombrepublico": "D. Maximiliano HEREDIA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "364"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Relaciones Internacionales y Cooperaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "365", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Relaciones Internacionales y Cooperaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "355", "oficina": "0221 429-4050/4323", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Relaciones Internacionales y Cooperaci\u00f3n", "id": "365", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Hern\u00e1n DE ALOYSIO", "nombrepublico": "D. Hern\u00e1n DE ALOYSIO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "365"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Relaciones Internacionales", "orden": 10, "id": "366", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Relaciones Internacionales", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "365", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Relaciones Internacionales", "id": "366", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "366"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Cooperaci\u00f3n Internacional", "orden": 10, "id": "367", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Cooperaci\u00f3n Internacional", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "365", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Cooperaci\u00f3n Internacional", "id": "367", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Luis Enrique ORLANDI", "nombrepublico": "Lic. Luis Enrique ORLANDI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "367"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Promoci\u00f3n de Exportaciones", "orden": 10, "id": "368", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Promoci\u00f3n de Exportaciones", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "365", "oficina": "", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Promoci\u00f3n de Exportaciones", "id": "368", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Mar\u00eda Beatr\u00edz GUERRA ORDO\u00d1EZ", "nombrepublico": "Lic. Mar\u00eda Beatr\u00edz GUERRA ORDO\u00d1EZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "368"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n Administrativa Gubernamental", "orden": 10, "id": "369", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n Administrativa Gubernamental", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "355", "oficina": "0221 429-4086", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n Administrativa Gubernamental", "id": "369", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Alejandro BOTTINI", "nombrepublico": "Dr. Alejandro BOTTINI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "369"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "orden": 10, "id": "370", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "369", "oficina": "0221 429-1903/1951", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "id": "370", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "370"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Contrataciones", "orden": 10, "id": "371", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Contrataciones", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "369", "oficina": "0221 429-1935/2028", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Contrataciones", "id": "371", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "371"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Servicios T\u00e9cnicos-Jur\u00eddicos", "orden": 10, "id": "372", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Servicios T\u00e9cnicos-Jur\u00eddicos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "369", "oficina": "0221 429-2031/19", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Servicios T\u00e9cnicos-Jur\u00eddicos", "id": "372", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "372"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Secretar\u00eda de Derechos Humanos", "orden": 10, "id": "373", "nombre_corto": "Secretar\u00eda de Derechos Humanos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 427-0022", "nombre": "Secretar\u00eda de Derechos Humanos", "id": "373", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Santiago CANTON", "nombrepublico": "Dr. Santiago CANTON"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "373"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Jefatura de Gabinete", "orden": 10, "id": "374", "nombre_corto": "Jefatura de Gabinete", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "373", "oficina": "0221 489-3960/64 Int. 108", "nombre": "Jefatura de Gabinete", "id": "374", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Fernando GOLDAR", "nombrepublico": "Dr. Fernando GOLDAR"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "374"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Promoci\u00f3n de Derechos Humanos", "orden": 10, "id": "375", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Promoci\u00f3n de Derechos Humanos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "373", "oficina": "0221 489-3960/65 Int.103/126", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Promoci\u00f3n de Derechos Humanos", "id": "375", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Federico DI BERNARDI", "nombrepublico": "Dr. Federico DI BERNARDI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "375"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Protecci\u00f3n de los Derechos Humanos", "orden": 10, "id": "376", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Protecci\u00f3n de los Derechos Humanos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "375", "oficina": "0221 489-3965/6/7 Int. 115", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Protecci\u00f3n de los Derechos Humanos", "id": "376", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dra. Daniela SMET", "nombrepublico": "Dra. Daniela SMET"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "376"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Promoci\u00f3n de los Derechos Humanos", "orden": 10, "id": "377", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Promoci\u00f3n de los Derechos Humanos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "375", "oficina": "0221 489-3965/6/7 Int. 112", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Promoci\u00f3n de los Derechos Humanos", "id": "377", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "377"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Pol\u00edticas Reparatorias", "orden": 10, "id": "378", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Pol\u00edticas Reparatorias", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "375", "oficina": "0221 489-3965/6/7 Int. 108/110", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Pol\u00edticas Reparatorias", "id": "378", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "378"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de An\u00e1lisis Estad\u00edstico y Documental en Derechos Humanos", "orden": 10, "id": "379", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de An\u00e1lisis Estad\u00edstico y Documental en Derechos Humanos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "373", "oficina": "0221 429-3960/65", "nombre": "Subsecretar\u00eda de An\u00e1lisis Estad\u00edstico y Documental en Derechos Humanos", "id": "379", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "379"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Director Provincial de Archivo y An\u00e1lisis Estad\u00edstico", "orden": 10, "id": "380", "nombre_corto": "Director Provincial de Archivo y An\u00e1lisis Estad\u00edstico", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "379", "oficina": "", "nombre": "Director Provincial de Archivo y An\u00e1lisis Estad\u00edstico", "id": "380", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "380"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Director Provincial de Observatorio de Derechos Humanos", "orden": 10, "id": "381", "nombre_corto": "Director Provincial de Observatorio de Derechos Humanos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "379", "oficina": "", "nombre": "Director Provincial de Observatorio de Derechos Humanos", "id": "381", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "381"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Protecci\u00f3n de Derechos Humanos", "orden": 10, "id": "382", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Protecci\u00f3n de Derechos Humanos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "373", "oficina": "0221 429-3960/65", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Protecci\u00f3n de Derechos Humanos", "id": "382", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Sebasti\u00e1n PEREIRO", "nombrepublico": "Dr. Sebasti\u00e1n PEREIRO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "382"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Consejo Provincial de las Mujeres", "orden": 10, "id": "383", "nombre_corto": "Consejo Provincial de las Mujeres", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "382", "oficina": "0221 429-4037", "nombre": "Consejo Provincial de las Mujeres", "id": "383", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Da. Daniela REICH", "nombrepublico": "Da. Daniela REICH"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "383"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Secretar\u00eda Legal y T\u00e9cnica", "orden": 10, "id": "384", "nombre_corto": "Secretar\u00eda Legal y T\u00e9cnica", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 429-4052/4013", "nombre": "Secretar\u00eda Legal y T\u00e9cnica", "id": "384", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Julio CONTE-GRAND", "nombrepublico": "Dr. Julio CONTE-GRAND"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "384"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Jefatura de Gabinete", "orden": 10, "id": "385", "nombre_corto": "Jefatura de Gabinete", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "384", "oficina": "", "nombre": "Jefatura de Gabinete", "id": "385", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Javier BERNASCONI", "nombrepublico": "D. Javier BERNASCONI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "385"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda Legal y T\u00e9cnica", "orden": 10, "id": "386", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda Legal y T\u00e9cnica", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "384", "oficina": "0221 429-4158", "nombre": "Subsecretar\u00eda Legal y T\u00e9cnica", "id": "386", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Guillermo Carlos A. ANDERLIC", "nombrepublico": "D. Guillermo Carlos A. ANDERLIC"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "386"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Asuntos Administrativos", "orden": 10, "id": "387", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Asuntos Administrativos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "386", "oficina": "0221 429-4332", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Asuntos Administrativos", "id": "387", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Da. Liza Victoria CAFASSO", "nombrepublico": "Da. Liza Victoria CAFASSO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "387"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Asuntos de Personal", "orden": 10, "id": "388", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Asuntos de Personal", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "386", "oficina": "0221 429-4232", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Asuntos de Personal", "id": "388", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Da. Mercedes TONELLI", "nombrepublico": "Da. Mercedes TONELLI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "388"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Desarrollo Institucional", "orden": 10, "id": "389", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Desarrollo Institucional", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "384", "oficina": "0221 429-5535", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Desarrollo Institucional", "id": "389", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dra. Ana Margarita HERNANDEZ", "nombrepublico": "Dra. Ana Margarita HERNANDEZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "389"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Coordinaci\u00f3n Institucional y Gesti\u00f3n de Proyectos", "orden": 10, "id": "390", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Coordinaci\u00f3n Institucional y Gesti\u00f3n de Proyectos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "389", "oficina": "0221 429-5535", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Coordinaci\u00f3n Institucional y Gesti\u00f3n de Proyectos", "id": "390", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dra. D\u00e9bora Luciana TOSCANI", "nombrepublico": "Dra. D\u00e9bora Luciana TOSCANI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "390"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Asustos Legislativos", "orden": 10, "id": "391", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Asustos Legislativos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "389", "oficina": "0221 429-5621", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Asustos Legislativos", "id": "391", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dra. Joela BORGHI", "nombrepublico": "Dra. Joela BORGHI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "391"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Secretar\u00eda de Comunicaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "392", "nombre_corto": "Secretar\u00eda de Comunicaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 429-4109/4299", "nombre": "Secretar\u00eda de Comunicaci\u00f3n", "id": "392", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Federico SUAREZ", "nombrepublico": "Lic. Federico SUAREZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "392"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Contenidos", "orden": 10, "id": "393", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Contenidos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "392", "oficina": "0221 429-4109", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Contenidos", "id": "393", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Maria Laura FRAGUEIRO", "nombrepublico": "Lic. Maria Laura FRAGUEIRO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "393"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Comunicaci\u00f3n Estrat\u00e9gica", "orden": 10, "id": "394", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Comunicaci\u00f3n Estrat\u00e9gica", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "393", "oficina": "0221 429-4109 Int. 84103", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Comunicaci\u00f3n Estrat\u00e9gica", "id": "394", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Mariano CRISTOFORETTI", "nombrepublico": "D. Mariano CRISTOFORETTI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "394"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Comunicaci\u00f3n Municipal", "orden": 10, "id": "395", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Comunicaci\u00f3n Municipal", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "393", "oficina": "0221 429-4109 Int. 84151", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Comunicaci\u00f3n Municipal", "id": "395", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Jos\u00e9 Antonio ALBERTI", "nombrepublico": "D. Jos\u00e9 Antonio ALBERTI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "395"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Contenidos", "orden": 10, "id": "396", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Contenidos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "393", "oficina": "0221 429-4109 Int. 84103", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Contenidos", "id": "396", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Juan Mart\u00edn MENDEZ", "nombrepublico": "D. Juan Mart\u00edn MENDEZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "396"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Planificaci\u00f3n Comunicacional", "orden": 10, "id": "397", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Planificaci\u00f3n Comunicacional", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "392", "oficina": "0221 429-4109 Int. 84156", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Planificaci\u00f3n Comunicacional", "id": "397", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Francisco DIAZ VEGA", "nombrepublico": "Lic. Francisco DIAZ VEGA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "397"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de V\u00ednculo Ciudano", "orden": 10, "id": "398", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de V\u00ednculo Ciudano", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "397", "oficina": "0221 429-4109 Int. 84156", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de V\u00ednculo Ciudano", "id": "398", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Esteban BIANCHI", "nombrepublico": "D. Esteban BIANCHI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "398"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Comunicaci\u00f3n Masiva", "orden": 10, "id": "399", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Comunicaci\u00f3n Masiva", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "397", "oficina": "0221 429-4109 Int. 84156", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Comunicaci\u00f3n Masiva", "id": "399", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Da. Fiorella RIMOLDI", "nombrepublico": "Da. Fiorella RIMOLDI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "399"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Secretar\u00eda de Medios", "orden": 10, "id": "400", "nombre_corto": "Secretar\u00eda de Medios", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 429-4056", "nombre": "Secretar\u00eda de Medios", "id": "400", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Mariano MOHADEB", "nombrepublico": "D. Mariano MOHADEB"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "400"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Jefatura de Gabinete", "orden": 10, "id": "401", "nombre_corto": "Jefatura de Gabinete", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "400", "oficina": "", "nombre": "Jefatura de Gabinete", "id": "401", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Da. Sof\u00eda PERECHODNIK", "nombrepublico": "Da. Sof\u00eda PERECHODNIK"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "401"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n de Medios", "orden": 10, "id": "402", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n de Medios", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "400", "oficina": "0221 429-4317", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n de Medios", "id": "402", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Gerardo AREAL", "nombrepublico": "D. Gerardo AREAL"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "402"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Comunicaci\u00f3n Interna", "orden": 10, "id": "403", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Comunicaci\u00f3n Interna", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "402", "oficina": "0221 429-4293", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Comunicaci\u00f3n Interna", "id": "403", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Ignacio GERINO", "nombrepublico": "D. Ignacio GERINO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "403"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Log\u00edstica", "orden": 10, "id": "404", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Log\u00edstica", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "402", "oficina": "0221 429-4066", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Log\u00edstica", "id": "404", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Gast\u00f3n LI\u00d1EIRA", "nombrepublico": "D. Gast\u00f3n LI\u00d1EIRA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "404"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Comunicaci\u00f3n Externa", "orden": 10, "id": "405", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Comunicaci\u00f3n Externa", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "402", "oficina": "0221 429-4228", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Comunicaci\u00f3n Externa", "id": "405", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D.Patricio LESSA", "nombrepublico": "D.Patricio LESSA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "405"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Radio Provincia", "orden": 10, "id": "406", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Radio Provincia", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "402", "oficina": "0221 424-9793/94 Int. 124", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Radio Provincia", "id": "406", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Franco BAGNATO", "nombrepublico": "D. Franco BAGNATO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "406"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Secretar\u00eda de Cultura", "orden": 10, "id": "407", "nombre_corto": "Secretar\u00eda de Cultura", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 483-3305", "nombre": "Secretar\u00eda de Cultura", "id": "407", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Alejandro Dami\u00e1n GOMEZ", "nombrepublico": "Lic. Alejandro Dami\u00e1n GOMEZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "407"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Jefatura de Gabinete", "orden": 10, "id": "408", "nombre_corto": "Jefatura de Gabinete", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "407", "oficina": "", "nombre": "Jefatura de Gabinete", "id": "408", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Da. Daniela SINDAS", "nombrepublico": "Da. Daniela SINDAS"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "408"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Coordinaci\u00f3n de Enlace Administrativo", "orden": 10, "id": "409", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Coordinaci\u00f3n de Enlace Administrativo", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "407", "oficina": "0221 489-7051", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Coordinaci\u00f3n de Enlace Administrativo", "id": "409", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Francisco BARATTA", "nombrepublico": "D. Francisco BARATTA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "409"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Cultural", "orden": 10, "id": "410", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Cultural", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "407", "oficina": "0221 423-6885", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Gesti\u00f3n Cultural", "id": "410", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Da. Roc\u00edo IRALA", "nombrepublico": "Da. Roc\u00edo IRALA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "410"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Festivales y Eventos Centrales", "orden": 10, "id": "411", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Festivales y Eventos Centrales", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "410", "oficina": "0221 423-6885", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Festivales y Eventos Centrales", "id": "411", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Da. Agustina MORALES", "nombrepublico": "Da. Agustina MORALES"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "411"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Relaciones Institucionales", "orden": 10, "id": "412", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Relaciones Institucionales", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "410", "oficina": "0221 423-6885", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Relaciones Institucionales", "id": "412", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Da. Florencia ZALLIO", "nombrepublico": "Da. Florencia ZALLIO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "412"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial Teatro Argentino", "orden": 10, "id": "413", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial Teatro Argentino", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "410", "oficina": "0221 423-6885", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial Teatro Argentino", "id": "413", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Mart\u00edn BAUER", "nombrepublico": "D. Mart\u00edn BAUER"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "413"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Pol\u00edticas Culturales", "orden": 10, "id": "414", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Pol\u00edticas Culturales", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "407", "oficina": "0221 423-6885", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Pol\u00edticas Culturales", "id": "414", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Da. Alejandra RAMIREZ", "nombrepublico": "Da. Alejandra RAMIREZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "414"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Museos y Preservaci\u00f3n Patrimonial", "orden": 10, "id": "415", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Museos y Preservaci\u00f3n Patrimonial", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "414", "oficina": "0221 423-6885", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Museos y Preservaci\u00f3n Patrimonial", "id": "415", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Ricardo GOTTIG", "nombrepublico": "D. Ricardo GOTTIG"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "415"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Programaci\u00f3n Cultural", "orden": 10, "id": "416", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Programaci\u00f3n Cultural", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "414", "oficina": "0221 423-6885", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Programaci\u00f3n Cultural", "id": "416", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Da. Cecilia KUSKA", "nombrepublico": "Da. Cecilia KUSKA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "416"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Asesor\u00eda General de Gobierno", "orden": 10, "id": "417", "nombre_corto": "Asesor\u00eda General de Gobierno", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 429-8220", "nombre": "Asesor\u00eda General de Gobierno", "id": "417", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Gustavo FERRARI", "nombrepublico": "Dr. Gustavo FERRARI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "417"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Asesor\u00eda Ejecutivo de Gobierno", "orden": 10, "id": "418", "nombre_corto": "Asesor\u00eda Ejecutivo de Gobierno", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "417", "oficina": "0221 429-8226", "nombre": "Asesor\u00eda Ejecutivo de Gobierno", "id": "418", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Oscar Carlos VARAS", "nombrepublico": "Dr. Oscar Carlos VARAS"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "418"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Coordinaci\u00f3n General de Gesti\u00f3n", "orden": 10, "id": "419", "nombre_corto": "Coordinaci\u00f3n General de Gesti\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "417", "oficina": "0221 429-8225/8220", "nombre": "Coordinaci\u00f3n General de Gesti\u00f3n", "id": "419", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Xavier ARESES", "nombrepublico": "Dr. Xavier ARESES"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "419"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "orden": 10, "id": "420", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "417", "oficina": "0221 429-8302", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "id": "420", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Carlos Mat\u00edas QUIERO SILVA", "nombrepublico": "D. Carlos Mat\u00edas QUIERO SILVA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "420"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Asuntos Jur\u00eddicos y Planificaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "421", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Asuntos Jur\u00eddicos y Planificaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "417", "oficina": "0221 429-8300 Int. 6046", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Asuntos Jur\u00eddicos y Planificaci\u00f3n", "id": "421", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Felipe GONZALEZ BARLATAY", "nombrepublico": "Dr. Felipe GONZALEZ BARLATAY"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "421"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Asuntos Jur\u00eddicos y Contenciosos", "orden": 10, "id": "422", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Asuntos Jur\u00eddicos y Contenciosos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "421", "oficina": "0221 429-8200", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Asuntos Jur\u00eddicos y Contenciosos", "id": "422", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Ariel BAYON", "nombrepublico": "Dr. Ariel BAYON"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "422"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Planificaci\u00f3n y Gesti\u00f3n de Calidad", "orden": 10, "id": "423", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Planificaci\u00f3n y Gesti\u00f3n de Calidad", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "421", "oficina": "0221 429-8300 Int. 6017", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Planificaci\u00f3n y Gesti\u00f3n de Calidad", "id": "423", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Mauro Emanuel SOLANO", "nombrepublico": "Lic. Mauro Emanuel SOLANO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "423"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Relaciones Institucionales y Acad\u00e9micas", "orden": 10, "id": "424", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Relaciones Institucionales y Acad\u00e9micas", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "417", "oficina": "0221 429-8207", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Relaciones Institucionales y Acad\u00e9micas", "id": "424", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "424"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Asuntos Institucionales", "orden": 10, "id": "425", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n Provincial de Asuntos Institucionales", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "424", "oficina": "0221 429-8207", "nombre": "Direcci\u00f3n Provincial de Asuntos Institucionales", "id": "425", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "425"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Biblioteca, Jurisprudencia y Legislaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "426", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Biblioteca, Jurisprudencia y Legislaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "424", "oficina": "0221 429-8200 Int. 6049/14", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Biblioteca, Jurisprudencia y Legislaci\u00f3n", "id": "426", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "426"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Contadur\u00eda General de la Provincia", "orden": 10, "id": "427", "nombre_corto": "Contadur\u00eda General de la Provincia", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 429-4467", "nombre": "Contadur\u00eda General de la Provincia", "id": "427", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Gast\u00f3n Ignacio MESSINEO", "nombrepublico": "C.P.N. Gast\u00f3n Ignacio MESSINEO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "427"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Contadur\u00eda General de la Provincia", "orden": 10, "id": "428", "nombre_corto": "Contadur\u00eda General de la Provincia", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "427", "oficina": "0221 429-4600", "nombre": "Contadur\u00eda General de la Provincia", "id": "428", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Carlos Alfredo VITTOR", "nombrepublico": "D. Carlos Alfredo VITTOR"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "428"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "orden": 10, "id": "429", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "427", "oficina": "0221 429-4623", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "id": "429", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Juan Miguel TENAGLIA", "nombrepublico": "C.P.N. Juan Miguel TENAGLIA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "429"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Contrataciones", "orden": 10, "id": "430", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Contrataciones", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "427", "oficina": "0221 429-4745", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Contrataciones", "id": "430", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Da. D\u00e9bora Silvana ACU\u00d1A", "nombrepublico": "Da. D\u00e9bora Silvana ACU\u00d1A"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "430"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General del Centro de Sistemas e Inform\u00e1tica", "orden": 10, "id": "431", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General del Centro de Sistemas e Inform\u00e1tica", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "427", "oficina": "0221 429-4618", "nombre": "Direcci\u00f3n General del Centro de Sistemas e Inform\u00e1tica", "id": "431", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Ing. Alberto GONZALES SABOR", "nombrepublico": "Ing. Alberto GONZALES SABOR"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "431"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Secretar\u00eda de Contabilidad y Control de Gesti\u00f3n", "orden": 10, "id": "432", "nombre_corto": "Secretar\u00eda de Contabilidad y Control de Gesti\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "427", "oficina": "0221 429-4700", "nombre": "Secretar\u00eda de Contabilidad y Control de Gesti\u00f3n", "id": "432", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Gustavo BRITO", "nombrepublico": "C.P.N. Gustavo BRITO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "432"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Control Contable", "orden": 10, "id": "433", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Control Contable", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "427", "oficina": "0221 429-4405", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Control Contable", "id": "433", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Daniel PINTO", "nombrepublico": "C.P.N. Daniel PINTO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "433"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Contabilidad e Informaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "434", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Contabilidad e Informaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "427", "oficina": "0221 429-4468", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Contabilidad e Informaci\u00f3n", "id": "434", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Alejandra SANCHEZ", "nombrepublico": "C.P.N. Alejandra SANCHEZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "434"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Autorizaciones de Pagos", "orden": 10, "id": "435", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Autorizaciones de Pagos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "427", "oficina": "0221 429-4434", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Autorizaciones de Pagos", "id": "435", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Cecilia CALDERON", "nombrepublico": "C.P.N. Cecilia CALDERON"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "435"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Auditor\u00eda", "orden": 10, "id": "436", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Auditor\u00eda", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "427", "oficina": "0221 429-4710", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Auditor\u00eda", "id": "436", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Jorge PEROTTI", "nombrepublico": "C.P.N. Jorge PEROTTI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "436"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Secretar\u00eda Legal y T\u00e9cnica", "orden": 10, "id": "437", "nombre_corto": "Secretar\u00eda Legal y T\u00e9cnica", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "427", "oficina": "0221 429-4469", "nombre": "Secretar\u00eda Legal y T\u00e9cnica", "id": "437", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Guillermo COMADIRA", "nombrepublico": "Dr. Guillermo COMADIRA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "437"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Dict\u00e1menes", "orden": 10, "id": "438", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Dict\u00e1menes", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "427", "oficina": "0221 429-4716", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Dict\u00e1menes", "id": "438", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "438"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Procedimientos Especiales", "orden": 10, "id": "439", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Procedimientos Especiales", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "427", "oficina": "0221 429-4716", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Procedimientos Especiales", "id": "439", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "439"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Tesorer\u00eda General de la Provincia", "orden": 10, "id": "440", "nombre_corto": "Tesorer\u00eda General de la Provincia", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 429-4602", "nombre": "Tesorer\u00eda General de la Provincia", "id": "440", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Horacio Salvador STAVALE", "nombrepublico": "Lic. Horacio Salvador STAVALE"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "440"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Tesorer\u00eda General de la Provincia", "orden": 10, "id": "441", "nombre_corto": "Tesorer\u00eda General de la Provincia", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "440", "oficina": "0221 429-4602/4606", "nombre": "Tesorer\u00eda General de la Provincia", "id": "441", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Facundo Jos\u00e9 FERNANDEZ", "nombrepublico": "Lic. Facundo Jos\u00e9 FERNANDEZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "441"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Secretar\u00eda General", "orden": 10, "id": "442", "nombre_corto": "Secretar\u00eda General", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "440", "oficina": "0221 429-4602/4606", "nombre": "Secretar\u00eda General", "id": "442", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Edgardo Ra\u00fal CONTI", "nombrepublico": "Lic. Edgardo Ra\u00fal CONTI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "442"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n de Relaciones Institucionales y Capacitaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "443", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n de Relaciones Institucionales y Capacitaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "442", "oficina": "0221 429-4419", "nombre": "Direcci\u00f3n de Relaciones Institucionales y Capacitaci\u00f3n", "id": "443", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Guillermina CORDONNIER", "nombrepublico": "Lic. Guillermina CORDONNIER"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "443"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n de Ceremonial y Protocolo", "orden": 10, "id": "444", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n de Ceremonial y Protocolo", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "442", "oficina": "0221 429-4797", "nombre": "Direcci\u00f3n de Ceremonial y Protocolo", "id": "444", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Lic. Carlos Daniel SANTORO", "nombrepublico": "Lic. Carlos Daniel SANTORO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "444"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "orden": 10, "id": "445", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "442", "oficina": "0221 429-4433", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "id": "445", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Juan Carlos TARANTO", "nombrepublico": "C.P.N. Juan Carlos TARANTO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "445"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Contabilidad y An\u00e1lisis", "orden": 10, "id": "446", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Contabilidad y An\u00e1lisis", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "442", "oficina": "0221 429-4609", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Contabilidad y An\u00e1lisis", "id": "446", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Sergio Gustavo FAVA", "nombrepublico": "C.P.N. Sergio Gustavo FAVA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "446"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Planificaci\u00f3n Financiera", "orden": 10, "id": "447", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Planificaci\u00f3n Financiera", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "442", "oficina": "0221 429-4433", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Planificaci\u00f3n Financiera", "id": "447", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Ricardo Roberto TROBO", "nombrepublico": "C.P.N. Ricardo Roberto TROBO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "447"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Proyectos y Gesti\u00f3n", "orden": 10, "id": "448", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Proyectos y Gesti\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "442", "oficina": "0221 429-4605/4714", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Proyectos y Gesti\u00f3n", "id": "448", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Sin nombramiento", "nombrepublico": "Sin nombramiento"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "448"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General T\u00e9cnico- Ejecutiva", "orden": 10, "id": "449", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General T\u00e9cnico- Ejecutiva", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "442", "oficina": "0221 429-4498", "nombre": "Direcci\u00f3n General T\u00e9cnico- Ejecutiva", "id": "449", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Alejandro Javier ZUFRIATEGUI", "nombrepublico": "D. Alejandro Javier ZUFRIATEGUI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "449"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Honorable Tribunal de Cuentas", "orden": 10, "id": "450", "nombre_corto": "Honorable Tribunal de Cuentas", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 429-5600", "nombre": "Honorable Tribunal de Cuentas", "id": "450", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Eduardo Benjam\u00edn GRINBERG", "nombrepublico": "Dr. Eduardo Benjam\u00edn GRINBERG"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "450"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Secretar\u00eda de Actuaciones y Procedimientos", "orden": 10, "id": "451", "nombre_corto": "Secretar\u00eda de Actuaciones y Procedimientos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "450", "oficina": "0221 429-5597", "nombre": "Secretar\u00eda de Actuaciones y Procedimientos", "id": "451", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Silvina NOVELLO", "nombrepublico": "C.P.N. Silvina NOVELLO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "451"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Secretar\u00eda de Auditor\u00eda Financiera y Proyectos de Inversi\u00f3n", "orden": 10, "id": "452", "nombre_corto": "Secretar\u00eda de Auditor\u00eda Financiera y Proyectos de Inversi\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "450", "oficina": "", "nombre": "Secretar\u00eda de Auditor\u00eda Financiera y Proyectos de Inversi\u00f3n", "id": "452", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Juan Carlos PETRASSO", "nombrepublico": "C.P.N. Juan Carlos PETRASSO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "452"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Secretar\u00eda de Consultas y Dict\u00e1menes", "orden": 10, "id": "453", "nombre_corto": "Secretar\u00eda de Consultas y Dict\u00e1menes", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "450", "oficina": "", "nombre": "Secretar\u00eda de Consultas y Dict\u00e1menes", "id": "453", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Mar\u00eda Elisa NAPOLITANO", "nombrepublico": "C.P.N. Mar\u00eda Elisa NAPOLITANO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "453"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Secretar\u00eda de Administraci\u00f3n y Recursos Humanos", "orden": 10, "id": "454", "nombre_corto": "Secretar\u00eda de Administraci\u00f3n y Recursos Humanos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "450", "oficina": "0221 429-5601", "nombre": "Secretar\u00eda de Administraci\u00f3n y Recursos Humanos", "id": "454", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Agust\u00edn MINO", "nombrepublico": "C.P.N. Agust\u00edn MINO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "454"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Secretar\u00eda de Relaciones Institucionales y Profesionales", "orden": 10, "id": "455", "nombre_corto": "Secretar\u00eda de Relaciones Institucionales y Profesionales", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "450", "oficina": "", "nombre": "Secretar\u00eda de Relaciones Institucionales y Profesionales", "id": "455", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Miguel SANTANDER", "nombrepublico": "C.P.N. Miguel SANTANDER"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "455"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n y Fotalecimiento Institucional", "orden": 10, "id": "456", "nombre_corto": "Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n y Fotalecimiento Institucional", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "450", "oficina": "", "nombre": "Secretar\u00eda de Modernizaci\u00f3n y Fotalecimiento Institucional", "id": "456", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "C.P.N. Mar\u00eda del Carmen SABUGAL", "nombrepublico": "C.P.N. Mar\u00eda del Carmen SABUGAL"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "456"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Fiscal\u00eda de Estado", "orden": 10, "id": "457", "nombre_corto": "Fiscal\u00eda de Estado", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 429-6310/11/12", "nombre": "Fiscal\u00eda de Estado", "id": "457", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Hern\u00e1n Rodolfo GOMEZ", "nombrepublico": "Dr. Hern\u00e1n Rodolfo GOMEZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "457"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Fiscal\u00eda de Estado", "orden": 10, "id": "458", "nombre_corto": "Fiscal\u00eda de Estado", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "457", "oficina": "0221 429-6339", "nombre": "Fiscal\u00eda de Estado", "id": "458", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Guillermo SPACAPAN", "nombrepublico": "Dr. Guillermo SPACAPAN"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "458"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Fiscal\u00eda de Estado", "orden": 10, "id": "459", "nombre_corto": "Fiscal\u00eda de Estado", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "457", "oficina": "0221 429-6296", "nombre": "Fiscal\u00eda de Estado", "id": "459", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Mariano CERVELLINI", "nombrepublico": "Dr. Mariano CERVELLINI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "459"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda Administrativa", "orden": 10, "id": "460", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda Administrativa", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "457", "oficina": "0221 429-6320", "nombre": "Subsecretar\u00eda Administrativa", "id": "460", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Enrique Vicente GARCIA URCOLA", "nombrepublico": "Dr. Enrique Vicente GARCIA URCOLA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "460"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda en Materia Previsional y Derechos Humanos", "orden": 10, "id": "461", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda en Materia Previsional y Derechos Humanos", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "457", "oficina": "0221 429-6323", "nombre": "Subsecretar\u00eda en Materia Previsional y Derechos Humanos", "id": "461", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Miguel Angel VUOTTO", "nombrepublico": "Dr. Miguel Angel VUOTTO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "461"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Ejecuci\u00f3n de Cr\u00e9ditos Fiscales y Tributarios", "orden": 10, "id": "462", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Ejecuci\u00f3n de Cr\u00e9ditos Fiscales y Tributarios", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "457", "oficina": "0221 429-6350/1", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Ejecuci\u00f3n de Cr\u00e9ditos Fiscales y Tributarios", "id": "462", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Miguel Oscar BERRI", "nombrepublico": "Dr. Miguel Oscar BERRI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "462"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Inmuebles y Asuntos Regionales", "orden": 10, "id": "463", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Inmuebles y Asuntos Regionales", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "457", "oficina": "0221 421-6398/6395", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Inmuebles y Asuntos Regionales", "id": "463", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Luciano MARTINI", "nombrepublico": "Dr. Luciano MARTINI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "463"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Interior", "orden": 10, "id": "464", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Interior", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "457", "oficina": "0221 429-6330", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Interior", "id": "464", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Ariel Rodrigo IBA\u00d1EZ", "nombrepublico": "Dr. Ariel Rodrigo IBA\u00d1EZ"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "464"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda en lo Contencioso y Administrativo", "orden": 10, "id": "465", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda en lo Contencioso y Administrativo", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "457", "oficina": "0221 429-6308", "nombre": "Subsecretar\u00eda en lo Contencioso y Administrativo", "id": "465", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Juan Ignacio SEARA", "nombrepublico": "Dr. Juan Ignacio SEARA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "465"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda Judicial La Plata", "orden": 10, "id": "466", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda Judicial La Plata", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "457", "oficina": "0221 429-6289", "nombre": "Subsecretar\u00eda Judicial La Plata", "id": "466", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Roberto PUENTES BARRIENTOS", "nombrepublico": "Dr. Roberto PUENTES BARRIENTOS"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "466"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda Judicial La Plata II", "orden": 10, "id": "467", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda Judicial La Plata II", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "457", "oficina": "0221 429-6348", "nombre": "Subsecretar\u00eda Judicial La Plata II", "id": "467", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Jos\u00e9 Luis COMPARATO", "nombrepublico": "Dr. Jos\u00e9 Luis COMPARATO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "467"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Subsecretar\u00eda de Relaciones Institucionales y Planificai\u00f3n Estrat\u00e9gica", "orden": 10, "id": "468", "nombre_corto": "Subsecretar\u00eda de Relaciones Institucionales y Planificai\u00f3n Estrat\u00e9gica", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "457", "oficina": "0221 421-6397/428-6396", "nombre": "Subsecretar\u00eda de Relaciones Institucionales y Planificai\u00f3n Estrat\u00e9gica", "id": "468", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dra. Mar\u00eda Agostina CACAULT", "nombrepublico": "Dra. Mar\u00eda Agostina CACAULT"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "468"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "orden": 10, "id": "469", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "457", "oficina": "0221 429-6313/6399", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "id": "469", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Mart\u00edn SZELAGOWSKI", "nombrepublico": "D. Mart\u00edn SZELAGOWSKI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "469"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Gesti\u00f3n T\u00e9cnica", "orden": 10, "id": "470", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Gesti\u00f3n T\u00e9cnica", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "457", "oficina": "0221 428-6340", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Gesti\u00f3n T\u00e9cnica", "id": "470", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Fabi\u00e1n ROVELLA", "nombrepublico": "Dr. Fabi\u00e1n ROVELLA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "470"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Honorable Junta Electoral", "orden": 10, "id": "471", "nombre_corto": "Honorable Junta Electoral", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 421-2102", "nombre": "Honorable Junta Electoral", "id": "471", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Daniel Fernando SORIA", "nombrepublico": "Dr. Daniel Fernando SORIA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "471"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "orden": 10, "id": "472", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "471", "oficina": "0221 422-4214/7318", "nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n", "id": "472", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Diego Adolfo NOBILE", "nombrepublico": "D. Diego Adolfo NOBILE"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "472"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Secretar\u00eda de Actuaci\u00f3n", "orden": 10, "id": "473", "nombre_corto": "Secretar\u00eda de Actuaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "471", "oficina": "0221 421-2102", "nombre": "Secretar\u00eda de Actuaci\u00f3n", "id": "473", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Guillermo Osvaldo ARISTIA", "nombrepublico": "Dr. Guillermo Osvaldo ARISTIA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "473"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Direcci\u00f3n General Electoral", "orden": 10, "id": "474", "nombre_corto": "Direcci\u00f3n General Electoral", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "471", "oficina": "0221 489-5316", "nombre": "Direcci\u00f3n General Electoral", "id": "474", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Daniel DEMARIA MASSEY", "nombrepublico": "D. Daniel DEMARIA MASSEY"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "474"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Defensor\u00eda del Pueblo", "orden": 10, "id": "475", "nombre_corto": "Defensor\u00eda del Pueblo", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "1", "oficina": "0221 439-4042/43Int. 143/142", "nombre": "Defensor\u00eda del Pueblo", "id": "475", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "M", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "a/c Dr. Enrique Marcelo HONORES", "nombrepublico": "a/c Dr. Enrique Marcelo HONORES"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "475"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Secretar\u00eda General", "orden": 10, "id": "476", "nombre_corto": "Secretar\u00eda General", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "475", "oficina": "0221 439-4042/43Int. 129", "nombre": "Secretar\u00eda General", "id": "476", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Enrique Marcelo HONORES", "nombrepublico": "Dr. Enrique Marcelo HONORES"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "476"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Secretar\u00eda de Atenci\u00f3n y Orientaci\u00f3n al Ciudadano", "orden": 10, "id": "477", "nombre_corto": "Secretar\u00eda de Atenci\u00f3n y Orientaci\u00f3n al Ciudadano", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "475", "oficina": "0221 439-4042/43Int. 172", "nombre": "Secretar\u00eda de Atenci\u00f3n y Orientaci\u00f3n al Ciudadano", "id": "477", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dra. Silvia PELLEGRINO", "nombrepublico": "Dra. Silvia PELLEGRINO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "477"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Secretar\u00eda de Derechos y Garant\u00edas", "orden": 10, "id": "478", "nombre_corto": "Secretar\u00eda de Derechos y Garant\u00edas", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "475", "oficina": "0221 439-4042/43Int. 148", "nombre": "Secretar\u00eda de Derechos y Garant\u00edas", "id": "478", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Gabriel TUBIO", "nombrepublico": "Dr. Gabriel TUBIO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "478"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Secretar\u00eda de Atenci\u00f3n y Prevenci\u00f3n Contra la Violencia Institucional", "orden": 10, "id": "479", "nombre_corto": "Secretar\u00eda de Atenci\u00f3n y Prevenci\u00f3n Contra la Violencia Institucional", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "475", "oficina": "0221 439-4042/43Int. 166", "nombre": "Secretar\u00eda de Atenci\u00f3n y Prevenci\u00f3n Contra la Violencia Institucional", "id": "479", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Guillermo Jorge GENTILE", "nombrepublico": "Dr. Guillermo Jorge GENTILE"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "479"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Ciudadana", "orden": 10, "id": "480", "nombre_corto": "Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Ciudadana", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "475", "oficina": "0221 439-4042/43Int. 137", "nombre": "Secretar\u00eda de Promoci\u00f3n Ciudadana", "id": "480", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Gustavo FERRARI", "nombrepublico": "Dr. Gustavo FERRARI"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "480"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Secretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n Operativa", "orden": 10, "id": "481", "nombre_corto": "Secretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n Operativa", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "475", "oficina": "0221 439-4042/43Int. 124", "nombre": "Secretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n Operativa", "id": "481", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "D. Ignacio JAUREGUIBERRY", "nombrepublico": "D. Ignacio JAUREGUIBERRY"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "481"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Secretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n Jur\u00eddica y T\u00e9cnica", "orden": 10, "id": "482", "nombre_corto": "Secretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n Jur\u00eddica y T\u00e9cnica", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "475", "oficina": "0221 439-4042/43Int. 134", "nombre": "Secretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n Jur\u00eddica y T\u00e9cnica", "id": "482", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Dr. Fernando Ra\u00fal PANT\u00cdN COLOMBO", "nombrepublico": "Dr. Fernando Ra\u00fal PANT\u00cdN COLOMBO"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "482"}, {"cargo": {"categoria": {"nombre": "Secretar\u00eda de Gesti\u00f3n Territorial", "orden": 10, "id": "483", "nombre_corto": "Secretar\u00eda de Gesti\u00f3n Territorial", "requiere_declaracion_jurada": true}, "superioresids": [], "depende_de": "475", "oficina": "0221 439-4042/43Int. 136", "nombre": "Secretar\u00eda de Gesti\u00f3n Territorial", "id": "483", "electivo": false}, "fecha_fin": "", "funcionario": {"edad": 0, "franjaetaria": "", "genero": "F", "apellido": "", "url": "", "foto": {"thumbnail_32x32": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "original": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png", "thumbnail": "http://www.mp.gba.gov.ar/assets/img_identidad/logo_gba.png"}, "uniqueid": "", "nombre": "Da. Amalia GOICOCHEA", "nombrepublico": "Da. Amalia GOICOCHEA"}, "fecha_inicio": "", "decreto_pdf": "", "decreto_nro": null, "id": "483"}]}